{
    " AM (next day)": "上午（第二天）",
    " on date ": "时间到了",
    "(*auto filled by map selection)": "（*通过地图选择自动填充）",
    "(1 day before)": "（1天前）",
    "(1.5 days before)": "（1.5天前）",
    "(2 days before)": "（2天前）",
    "(?) Not sent yet . (ok) Received . (error) Invalid phone": "(?) 尚未发送。 （好的）已收到。 （错误）电话号码无效",
    "(Customer)": "（顾客）",
    "(First Seating - Last Seating | Interval)": "（第一个座位 - 最后一个座位 | 间隔）",
    "(private)": "（私人的）",
    "(User)": "（用户）",
    "** The last time slot displayed to the customer will depend on the duration on the reservation.": "** 向客户显示的最后时段将取决于预订的持续时间。",
    "+ add date range": "+ 添加日期范围",
    "+ ADD NEW": "+ 添加新内容",
    "+ Add new": "+ 添加新内容",
    "+ Add new customer": "+ 添加新客户",
    "+ Add new rule": "+ 添加新规则",
    "+ Add new selection": "+ 添加新选择",
    "+ ADD NEW SHIFT": "+ 添加新班次",
    "+ ADD RESTAURANT": "+ 添加餐厅",
    "+ ADD USER": "+ 添加用户",
    "+ AREA": "+ 面积",
    "+ COMBINATION": "+ 组合",
    "+ CREATE": "+ 创造",
    "+ FLOOR": "+ 地板",
    "+ GROUP": "+ 集团",
    "+ NEW ROOM": "+ 新房间",
    "+ option": "+ 选项",
    "+ Plant": "+ 植物",
    "+ Predefined group": "+ 预定义组",
    "+ TABLE": "+ 表格",
    "+ Text": "+ 文字",
    "+ WAIT LIST": "+ 等候名单",
    "+ Wall": "+ 墙",
    ".. until": ".. 直到",
    ".. until same day at": "..直到同一天",
    ".. until the last minute": "..直到最后一刻",
    "... preparing ...": "...准备...",
    "....content here...": "....内容在这里...",
    "..loading..": "..加载中..",
    "1 hour before": "1小时前",
    "1. Copy and paste this script into your website's page.": "1. 将此脚本复制并粘贴到您网站的页面中。",
    "12 hours": "12小时",
    "2. Add the button link where you would like the button to be.": "2. 在您希望添加按钮的位置添加按钮链接。",
    "24 hours": "24小时",
    "32x32 png format": "32x32 png 格式",
    "<< Prev": "<< 上一页",
    "?: SMS has not been sent yet and cannot know if the phone is correct": "?：短信尚未发送，无法得知手机是否正确",
    "A group containing a blocked table will be blocked too.": "包含被阻止表的组也将被阻止。",
    "A new version is available": "有新版本可用",
    "A note from us": "我们的注释",
    "Accept & Reserve": "接受并预订",
    "Access Token (Live)": "访问令牌（实时）",
    "Access Token (Sandbox)": "访问令牌（沙箱）",
    "Actions": "行动",
    "Activate": "启用",
    "Activate this email to send it to the administrator.": "激活此电子邮件以将其发送给管理员。",
    "Activate this email to send it to the user.": "激活此电子邮件以将其发送给用户。",
    "Activate this only if you know what you are doing.": "仅当您知道自己在做什么时才激活此功能。",
    "Activate this SMS to send it to the user.": "激活此短信以将其发送给用户。",
    "Activated": "活性",
    "Activated on": "激活于",
    "Active": "积极的",
    "Add": "添加",
    "ADD": "添加",
    "Add a Label": "添加标签",
    "Add a new customer": "添加新客户",
    "Add a new floor to start!": "添加新楼层即可开始！",
    "Add a Plant": "添加植物",
    "Add a Wall": "添加一堵墙",
    "Add Annotation": "添加注释",
    "Add Booking": "添加预订",
    "Add Cover": "添加封面",
    "Add Customer": "添加客户",
    "Add new field": "添加新字段",
    "Add new shifts from the restaurant settings (breakfast, lunch, dinner, weekend, etc)": "从餐厅设置添加新的轮班（早餐、午餐、晚餐、周末等）",
    "Add new widget": "添加新的小部件",
    "Add Restaurant": "添加餐厅",
    "Add to Calendar": "添加到日历",
    "add to calendar": "添加到日历",
    "Add to calendar logos": "添加到日历徽标",
    "Add to calendar text": "添加到日历文本",
    "Add User": "添加用户",
    "Add your first shift to the restaurant.": "将您的第一个班次添加到餐厅。",
    "Additionally, you have the option to generate custom links for various external sources.": "此外，您还可以选择为各种外部源生成自定义链接。",
    "Address": "地址",
    "Address is empty.": "地址为空。",
    "Administrator": "行政人员",
    "Administrators cannot be disabled.": "无法禁用管理员。",
    "Administrators have access too all restaurants.": "管理员有权访问所有餐厅。",
    "Administrators have FULL access to all restaurants.": "管理员拥有所有餐厅的完全访问权限。",
    "ADVANCED SETTINGS": "高级设置",
    "AHORA LO PREPARO": "阿霍拉·洛·普雷帕罗",
    "ALL": "全部",
    "All": "全部",
    "All bookings from these customers will be deleted too!": "这些客户的所有预订也将被删除！",
    "All bookings will be assigned to this customer too!": "所有预订也将分配给该客户！",
    "All Confirmed": "全部确认",
    "All data from these restaurants will be deleted too!": "这些餐厅的所有数据也将被删除！",
    "All data from these users will be deleted too!": "这些用户的所有数据也将被删除！",
    "All days": "每天",
    "All events": "所有活动",
    "All from today": "一切从今天开始",
    "All Pending": "全部待定",
    "All Reservations": "所有预订",
    "All reservations the same duration": "所有预订的持续时间相同",
    "All reservations will be Confirmed unless any of the following rules are met.": "除非满足以下任何规则，否则所有预订均将得到确认。",
    "All reservations will be marked as Confirmed.": "所有预订将被标记为已确认。",
    "All reservations will be marked as Pending.": "所有预订将被标记为待处理。",
    "All services": "所有服务",
    "All shifts": "所有班次",
    "All Shifts": "所有班次",
    "All Tables": "所有桌子",
    "All tables can be reserved online.": "所有餐桌均可在线预订。",
    "Allow the user to select the service from a dropdown.": "允许用户从下拉列表中选择服务。",
    "Already closed": "已经关闭",
    "Already exist": "已经存在",
    "An unexpected error occurred.": "一个意料之外的问题发生了。",
    "Another user has updated this resource since this page was loaded. Please refresh the page and try again.": "自从加载此页面后，另一位用户已更新此资源。请刷新页面并重试。",
    "Any booking with some tag from this group will be identified as VIP": "任何带有此群组标签的预订都将被识别为 VIP",
    "Any customer with some tag from this group will be identified as VIP": "任何拥有该组标签的客户都将被识别为VIP",
    "Any other feedback?": "还有其他反馈意见吗？",
    "Anything is appreciated...": "任何事情都值得赞赏...",
    "Api Key (Live)": "API 密钥（实时）",
    "Api Key (Sandbox)": "Api 密钥（沙盒）",
    "Appetizer": "开胃菜",
    "Application ID (Live)": "应用程序 ID（实时）",
    "Application ID (Sandbox)": "应用程序 ID（沙盒）",
    "Application settings": "应用程序设置",
    "Apply": "申请",
    "April": "四月",
    "Arabic": "阿拉伯",
    "Are you sure you want to delete the object/s?": "您确定要删除该对象吗？",
    "Are you sure you want to delete the selected items?": "您确定要删除所选项目吗？",
    "Are you sure you want to delete this item?": "你确定要删除这个项目吗？",
    "Are you sure you want to remove all objects?": "您确定要删除所有对象吗？",
    "Are you sure you want to remove it?": "您确定要删除它吗？",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Are your sure?": "你确定吗？",
    "Area": "区域",
    "Area does not exist.": "区域不存在。",
    "Area is required to reserve": "需要预留面积",
    "Area not bookable online.": "不可在线预订区域。",
    "Area/Table selected by user": "用户选择的区域/桌子",
    "Area:": "区域：",
    "Areas": "领域",
    "Arrived": "到达的",
    "Ascending": "上升",
    "At time": "时",
    "Atmosphere": "气氛",
    "August": "八月",
    "Australian dollar": "澳元",
    "Auth tokens": "身份验证令牌",
    "Authentication": "验证",
    "Auto-fill user data in the reservation form if logged-in": "如果登录，则在预订表格中自动填写用户数据",
    "Automatic country code": "自动国家代码",
    "Availability": "可用性",
    "Availability Type": "可用性类型",
    "Available and not available slots": "可用和不可用插槽",
    "Back Color": "背面颜色",
    "Background color": "背景颜色",
    "Bad": "坏的",
    "Bar": "酒吧",
    "Base color": "基本颜色",
    "Based on the duration, a reservation may span multiple time slots.": "根据持续时间，预留可以跨越多个时隙。",
    "BASIC version": "基础版",
    "BCC Email Address": "密件抄送电子邮件地址",
    "Be sure to save your SMS configuration before sending this message.": "请务必在发送此消息之前保存您的 SMS 配置。",
    "Be sure to save your SMTP configuration before sending the email.": "请务必在发送电子邮件之前保存您的 SMTP 配置。",
    "before (for every slot)": "之前（对于每个插槽）",
    "before at": "之前于",
    "Benefits:": "好处：",
    "between 1 and 3h": "1 到 3 小时之间",
    "between 3 and 24h": "3 至 24 小时之间",
    "Billing": "计费",
    "BILLING / COVER": "计费/保险",
    "BILLING / VISIT": "计费/访问",
    "Billing/visit": "计费/访问",
    "Billing/Visit": "计费/访问",
    "Birthday": "生日",
    "Block Slots (blocks in red are not available for online booking)": "槽位（红色槽位不可在线预订）",
    "Block specific tables/hours": "阻止特定的桌子/时间",
    "Block Type": "块型",
    "Bookable": "可预订",
    "Bookable online": "可在线预订",
    "Bookable staff": "可预订的工作人员",
    "Booked": "已预订",
    "booking": "预订",
    "Booking": "预订",
    "Booking Cancelled": "预订已取消",
    "BOOKING CANCELLED": "预订取消",
    "Booking Cancelled (admin)": "预订已取消（管理员）",
    "Booking cancelled (Guest)": "预订取消（客人）",
    "Booking Confirmed": "预订已确认",
    "Booking Confirmed (admin)": "预订已确认（管理员）",
    "Booking confirmed (Guest)": "预订已确认（客人）",
    "Booking Confirmed by User": "用户确认预订",
    "BOOKING CONFIRMED BY USER": "用户确认的预订",
    "Booking country": "预订国家",
    "Booking custom fields": "预订自定义字段",
    "Booking date": "预定日期",
    "Booking Denied": "预订被拒绝",
    "Booking denied (Guest)": "预订被拒绝（客人）",
    "Booking details": "预订详情",
    "Booking does not exist": "预订不存在",
    "Booking duration": "预订时长",
    "Booking end time": "预订结束时间",
    "Booking Finished": "预订完成",
    "Booking finished (Guest)": "预订完成（客人）",
    "Booking message": "预订留言",
    "Booking Modified (admin)": "预订修改（管理员）",
    "Booking modified (Guest)": "预订已修改（客人）",
    "Booking Modified by User": "用户修改预订",
    "Booking No show": "预订未出现",
    "Booking no show (Guest)": "预订未出现（客人）",
    "Booking No-show": "预订未出现",
    "Booking not found!": "未找到预订！",
    "Booking not found.": "未找到预订。",
    "Booking number of guests": "预订入住人数",
    "Booking Pending": "预订待定",
    "Booking Pending (admin)": "预订待处理（管理员）",
    "Booking pending (Guest)": "预订待定（客人）",
    "Booking Pending Payment": "预订待付款",
    "Booking pending payment (Guest)": "预订待付款（客人）",
    "Booking Re-confirmed": "预订再次确认",
    "Booking Tag": "预订标签",
    "Booking Tag Group": "预订标签组",
    "Booking Tag Groups": "预订标签组",
    "Booking Tags": "预订标签",
    "Booking tags selected": "已选择预订标签",
    "Booking time": "预订时间",
    "Booking User Confirmed (admin)": "预订用户已确认（管理员）",
    "Booking was removed. Cannot be edited.": "预订已被删除。无法编辑。",
    "Bookings": "预订",
    "bookings": "预订",
    "Bookings can have manage different tags for filtering.": "预订可以管理不同的标签以进行过滤。",
    "BOOKINGS FLOOR PLAN": "预订平面图",
    "bookings last month": "上个月的预订",
    "Bookings pending": "预订待定",
    "Bookings per day": "每日预订量",
    "Bookings per month": "每月预订量",
    "Bookings will be confirmed for up to X seats, and after that, they will be marked as Pending.": "最多 X 个座位的预订将被确认，之后，它们将被标记为待处理。",
    "Bookings will remain in the \"Pending Payment\" status until payment is successfully completed.": "在付款成功完成之前，预订将保持“待付款”状态。",
    "Brand": "品牌",
    "Build trust with potential customers": "与潜在客户建立信任",
    "Bussing": "布辛",
    "Bussing needed": "需要公交车",
    "Button background color": "按钮背景颜色",
    "Button text color": "按钮文字颜色",
    "Button to view the booking": "查看预订按钮",
    "By clicking submit you agree with {terms_of_service} and {privacy_policy}.": "点击“提交”即表示您同意{terms_of_service}和{privacy_policy}。",
    "By clicking submit you agree with {terms_of_service}, {privacy_policy} and {gdpr_policy}.": "点击提交即表示您同意{terms_of_service}、{privacy_policy} 和 {gdpr_policy}。",
    "By default desktop and mobile dashboards are different. This will make mobile app to load faster. You can disable it and load the legacy desktop-mobile version.": "默认情况下，桌面和移动仪表板是不同的。这将使移动应用程序加载速度更快。您可以禁用它并加载旧的桌面移动版本。",
    "By default emails are sent using WP functionality": "默认情况下，电子邮件是使用 WP 功能发送的",
    "C.Fields": "菲尔兹",
    "CALENDAR": "日历",
    "Calendar": "日历",
    "Can create/edit restaurants and manage users attached.": "可以创建/编辑餐厅并管理附加的用户。",
    "Canadian dollar": "加元",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel booking": "取消预订",
    "Cancel Booking": "取消预订",
    "Cancel link": "取消链接",
    "Cancel Reservation": "取消预订",
    "Cancellation:": "消除：",
    "Cancellations": "取消",
    "Cancelled": "取消",
    "cancelled": "取消",
    "Cancelled capturing card": "取消采集卡",
    "Cancelled Getting Card": "取消领取卡",
    "Cancelled Pre-authorization": "取消预授权",
    "Cancelled Reservations": "取消预订",
    "Cancelled!": "取消！",
    "Cancelled, Denied, No-show and Finished statuses are not displayed in the timeline.": "取消、拒绝、未出现和已完成状态不会显示在时间线中。",
    "Cancelling": "取消",
    "CANCELS": "取消",
    "Cannot cancel!": "无法取消！",
    "Cannot change status again!": "无法再次更改状态！",
    "Cannot confirm!": "无法确认！",
    "Cannot load receipt": "无法加载收据",
    "Cannot login.": "无法登录。",
    "Cannot modify this reservation.": "无法修改此预订。",
    "Capacity": "容量",
    "Capacity by Covers": "容量（按封面）",
    "CAPACITY SETTINGS": "容量设置",
    "Card": "卡片",
    "CARD": "卡片",
    "Card Captured": "卡被捕获",
    "Card Saved": "卡已保存",
    "Card saved successfully": "卡保存成功",
    "Card Stored in Gateway": "存储在网关中的卡",
    "Catch error loading metrics.": "捕获加载指标的错误。",
    "Category": "类别",
    "Chairs": "椅子",
    "Change area": "变更区域",
    "Change Date": "改变日期",
    "Change Status": "更改状态",
    "Change table": "变更表",
    "Change the strings then press Save.": "更改字符串，然后按“保存”。",
    "Change the text here.": "更改此处的文本。",
    "Change to another tab to add marker": "切换到另一个选项卡以添加标记",
    "CHANGE TO PENDING": "更改为待处理",
    "Change your :PLAN to have more functions:": "更改您的 :PLAN 以具有更多功能：",
    "Change your email": "更改您的电子邮件",
    "Change your full name": "更改您的全名",
    "changed status": "改变状态",
    "changed tables": "改变表",
    "changed tables seats": "换了桌子座位",
    "Changed will not be saved.": "更改后不会保存。",
    "Charge": "收费",
    "Charge not implemented for": "未实施收费",
    "Charge now": "立即充电",
    "Check dropped": "支票被丢弃",
    "Check for Updates": "检查更新",
    "Check license": "检查许可证",
    "Check your email for the Login Code.": "检查您的电子邮件中的登录代码。",
    "Checkbox": "复选框",
    "Chinese": "中国人",
    "Choose an option": "选择一个选项",
    "Choose date": "选择日期",
    "Choose the language for the Gateway. Not all Banks accept all languages": "选择网关的语言。并非所有银行都接受所有语言",
    "Choose the payment method": "选择付款方式",
    "Choose the time slots for which the Pending status will be applicable": "选择待处理状态适用的时间段",
    "Choose unavailable slots for online booking:": "选择不可用的时段进行在线预订：",
    "Chose options in Redsys Gateway (by Default Credit Card + iUpay)": "在 Redsys Gateway 中选择选项（默认信用​​卡 + iUpay）",
    "Circular": "圆",
    "Circular table": "圆桌",
    "City": "城市",
    "Cleaning": "打扫",
    "Clear all tokens": "清除所有标记",
    "Clear Area": "清除区域",
    "Clear Floor Plan": "清晰的平面图",
    "Clear floor plan": "清晰的平面图",
    "Clear Markers": "清除标记",
    "Clear Tables": "清除表格",
    "Clear tokens": "清除代币",
    "Clear value": "清晰的价值",
    "Cleared": "已清除",
    "Clearing the tokens will force users to login again when WP cookies have expired.": "当 WP cookie 过期时，清除令牌将强制用户重新登录。",
    "Click on the image to add marker": "单击图像以添加标记",
    "Click on the image to change the position": "单击图像可更改位置",
    "Click to add dates": "点击添加日期",
    "Click to add preferences": "单击以添加首选项",
    "Click to add tags": "点击添加标签",
    "Click to choose": "点击选择",
    "Click to select range": "单击选择范围",
    "Client ID (Live)": "客户端 ID（实时）",
    "Client ID (Sandbox)": "客户端 ID（沙箱）",
    "Client notes": "客户备注",
    "Clipboard access is not available.": "剪贴板访问不可用。",
    "Close": "关闭",
    "Close days": "休息日",
    "CLOSE online reservations. Can reserve ..": "关闭在线预订。可以预约..",
    "Close slots": "关闭插槽",
    "Close specific hours": "关闭特定时间",
    "Closed days": "休息日",
    "Closed Days": "休息日",
    "Closed time": "闭馆时间",
    "Color": "颜色",
    "Columns": "列",
    "Combination": "组合",
    "Combinations": "组合",
    "commas": "逗号",
    "Commerce Name": "商业名称",
    "Commerce Number (FUC)": "商业编号 (FUC)",
    "Company": "公司",
    "Configuration": "配置",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm area": "确认区域",
    "CONFIRM BOOKING": "确认预订",
    "Confirm My Reservation": "确认我的预订",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Confirm table": "确认表",
    "Confirmed": "确认的",
    "Confirmed Reservations": "确认预订",
    "CONFIRMED then PENDING: the first covers will be CONFIRMED until you have reached a max of X, the rest will be set as PENDING.": "已确认然后待定：第一个封面将被确认，直到您达到最大 X，其余的将设置为待定。",
    "Confirmed up to X covers, then Pending": "已确认最多 X 个封面，然后待定",
    "Confirmed!": "确认的！",
    "Confirmed/Pending rules": "已确认/待定规则",
    "CONFIRMED: the booking will receive the status CONFIRMED and tables will be assigned automatically if covers available are defined by tables.": "已确认：预订将收到“已确认”状态，并且如果餐桌定义了可用座位，则将自动分配餐桌。",
    "Connected": "连接的",
    "Contact Support Team": "联系支持团队",
    "Content": "内容",
    "Content cannot be empty.": "内容不能为空。",
    "COPY": "复制",
    "Copy": "复制",
    "Copy and paste this script into your website's page.": "复制该脚本并将其粘贴到您网站的页面中。",
    "Could not load the configuration.<br>Be sure you have SSL installed.<br>Disable any Cache or Optimize plugin when loading this page.<br>Then try refreshing the website.": "无法加载配置。<br>请确保已安装 SSL。<br>加载此页面时禁用任何缓存或优化插件。<br>然后尝试刷新网站。",
    "Counter": "柜台",
    "Country": "国家",
    "Country code": "国家代码",
    "Country is empty.": "国家空虚。",
    "cover": "覆盖",
    "Cover Durations": "封面持续时间",
    "Covers": "盖子",
    "covers": "盖子",
    "Covers per day": "每日封面数",
    "Covers per slot": "每个插槽的盖子",
    "Create": "创造",
    "CREATE": "创造",
    "Create & Add Another": "创建并添加另一个",
    "CREATE & NOTIFY": "创建并通知",
    "CREATE CUSTOMER": "创建客户",
    "Create customized emails to send to your customers. You can access them from the booking reply button.": "创建自定义电子邮件发送给您的客户。您可以通过预订回复按钮访问它们。",
    "CREATE RESTAURANT": "创建餐厅",
    "CREATE USER": "创建用户",
    "Created": "已创建",
    "created a new reservation through the dashboard.": "通过仪表板创建了新的预订。",
    "created a recurring booking.": "创建了定期预订。",
    "Created Recurring Booking": "创建定期预订",
    "Created!": "创建！",
    "Creating your reservation.": "创建您的预订。",
    "Credit card fields.": "信用卡字段。",
    "CREDIT CARD INFORMATION": "信用卡信息",
    "Croatian": "克罗地亚语",
    "CSV download": "CSV 下载",
    "Currency": "货币",
    "Currency exchange": "货币兑换",
    "Current date of the email sent": "电子邮件发送的当前日期",
    "Current status": "当前状态",
    "Current view": "目前来看",
    "Custom": "风俗",
    "Custom CSS": "自定义CSS",
    "Custom CSS file": "自定义 CSS 文件",
    "Custom email": "自定义电子邮件",
    "Custom Email": "自定义电子邮件",
    "Custom emails": "自定义电子邮件",
    "Custom Fields": "自定义字段",
    "Custom link when module is not available": "模块不可用时的自定义链接",
    "Custom login page": "自定义登录页面",
    "Custom messages": "自定义消息",
    "Custom notifications": "自定义通知",
    "Custom Range": "定制范围",
    "Custom SMS": "定制短信",
    "Custom SMTP email configuration per restaurant": "每个餐厅的自定义 SMTP 电子邮件配置",
    "Custom URL to redirect (hidden menu at the top)": "要重定向的自定义 URL（顶部隐藏菜单）",
    "Customer": "顾客",
    "Customer details for this booking:": "此次预订的客户详细信息：",
    "Customer email": "客户邮箱",
    "Customer linked to this booking.": "与此预订相关联的客户。",
    "Customer name": "顾客姓名",
    "Customer Name is empty.": "客户名称为空。",
    "Customer Notes": "客户备注",
    "Customer phone": "客户电话",
    "Customer profile": "客户简介",
    "Customer Public Notes": "客户公开备注",
    "Customer Tag": "客户标签",
    "Customer Tag Group": "客户标签组",
    "Customer Tag Groups": "客户标签组",
    "Customer Tags": "客户标签",
    "Customer View": "客户观点",
    "Customer will be charged using this currency": "将使用该货币向客户收费",
    "Customers": "顾客",
    "Customers can have manage different tags for filtering.": "客户可以管理不同的标签进行过滤。",
    "Customers with any of these tags will be marked as Pending/Denied.": "具有任何这些标签的客户将被标记为待处理/已拒绝。",
    "Customization": "定制化",
    "Customize": "定制",
    "Customize colors": "定制颜色",
    "Customize some settings to make it work for a SAAS solution.": "自定义一些设置以使其适用于 SAAS 解决方案。",
    "Customize the Booking editor view": "自定义预订编辑器视图",
    "Customize the Customer editor view": "自定义客户编辑器视图",
    "Customize the style of the login page.": "自定义登录页面的样式。",
    "Customize working hours for individual weekdays": "为各个工作日定制工作时间",
    "Czech": "捷克语",
    "Danish": "丹麦语",
    "Danish krone": "丹麦克朗",
    "Dark": "黑暗的",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Dashboard main menu": "仪表板主菜单",
    "Dashboard page": "仪表板页面",
    "Database actions are not being recorded.": "未记录数据库操作。",
    "Date": "日期",
    "Date & Time": "约会时间",
    "Date created": "创建日期",
    "Date Format": "日期格式",
    "Date past": "过去的日期",
    "Date range": "日期范围",
    "Date time not available for shift": "日期时间不适用于轮班",
    "Dates for this event": "本次活动的日期",
    "Day": "天",
    "day": "天",
    "DAY CLOSED": "休息日",
    "Day Month Year": "日月年",
    "days": "天",
    "Days before": "几天前",
    "Days of the week where this rule will be applied. Will apply only if the week day is available for this shift/event.": "一周中应用此规则的日子。仅当工作日可用于此轮班/活动时才适用。",
    "Days of Week": "一周中的几天",
    "Days of week": "一周中的几天",
    "Deactivate": "停用",
    "Deactivated": "已停用",
    "December": "十二月",
    "Decoration": "装饰",
    "Decorations": "装饰",
    "Default country dial code": "默认国家/地区拨号代码",
    "Default home page": "默认主页",
    "Default language": "默认语言",
    "Define Start & End time for the timeline views.": "定义时间线视图的开始和结束时间。",
    "Delete": "删除",
    "Delete also the WP user": "也删除 WP 用户",
    "Delete customers?": "删除客户？",
    "Delete Item": "删除项目",
    "Delete Items": "删除项目",
    "Delete message?": "删除消息？",
    "Delete only the dashboard user": "仅删除仪表板用户",
    "Delete restaurants?": "删除餐馆？",
    "Delete Selected Object": "删除选定的对象",
    "Delete users?": "删除用户？",
    "Deleted": "已删除",
    "Deleted!": "已删除！",
    "Deleted.": "已删除。",
    "Denied": "被拒绝",
    "Denied Reservations": "拒绝预订",
    "Depends on the number of covers": "取决于封面数量",
    "Descending": "降序",
    "Description": "描述",
    "Description to show to the customers": "向客户展示的描述",
    "Dessert": "甜点",
    "Details": "细节",
    "Dietary restrictions, Special occasion.": "饮食限制，特殊场合。",
    "Dimensions are too big.": "尺寸太大。",
    "Disable auth code": "禁用授权码",
    "Disable Billing Field": "禁用计费字段",
    "Disable Company Field": "禁用公司字段",
    "Disable Country Field": "禁用国家/地区字段",
    "Disable Notifications Section": "禁用通知部分",
    "Disable popup asking for review when marked as finished": "标记为完成时禁用要求审核的弹出窗口",
    "Disable Tables Section": "禁用表部分",
    "Disable this field if you are not using it.": "如果您不使用此字段，请禁用它。",
    "Disable this section if you are not managing tables.": "如果您不管理表，请禁用此部分。",
    "Disable this section if you do not need it.": "如果不需要，请禁用此部分。",
    "Disabled": "残疾人",
    "Disconnected": "已断开连接",
    "Display for": "显示为",
    "Display images from areas": "显示区域中的图像",
    "Display Name": "显示名称",
    "Display slots": "显示槽位",
    "Display the number of free seats per area": "显示每个区域的空闲座位数",
    "Does not exist.": "不存在。",
    "Don't worry!": "不用担心！",
    "Done": "完毕",
    "DONE!": "完毕！",
    "Done!": "完毕！",
    "Download": "下载",
    "Download file": "下载文件",
    "Drag & drop a table on the floor plan.": "将表格拖放到平面图上。",
    "Drag and drop to reorder": "拖放以重新排序",
    "Duplicate": "复制",
    "Duration": "期间",
    "Duration by number of covers": "按封面数量划分的持续时间",
    "Duration of the reservation": "预订时长",
    "Dutch": "荷兰语",
    "Each user should have its own WP-User attached.": "每个用户都应该附加自己的 WP 用户。",
    "Edit": "编辑",
    "Edit booking using multiple tabs": "使用多个选项卡编辑预订",
    "Edit Panorama": "编辑全景图",
    "Editing reservation": "编辑预订",
    "Editing these fields will not change the Customer data.": "编辑这些字段不会更改客户数据。",
    "Editing these fields will not change the WP-User data.": "编辑这些字段不会更改 WP 用户数据。",
    "Editor": "编辑",
    "Email": "电子邮件",
    "email": "电子邮件",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Email address that will receive this notification": "将收到此通知的电子邮件地址",
    "Email Config": "电子邮件配置",
    "Email Configuration": "电子邮件配置",
    "Email content.": "电子邮件内容。",
    "Email content. You can use tags.": "电子邮件内容。您可以使用标签。",
    "Email footer": "电子邮件页脚",
    "Email header": "电子邮件标头",
    "Email is empty.": "电子邮件为空。",
    "EMAIL Layout": "电子邮件布局",
    "Email me the Login Code": "通过电子邮件将登录代码发送给我",
    "Email not valid": "电子邮件无效",
    "Email not valid.": "电子邮件无效。",
    "Email reminder": "邮件提醒",
    "Email Reminders": "电子邮件提醒",
    "Email reminders": "电子邮件提醒",
    "Email sent to the customer is has not completed the payment.": "发送给客户的电子邮件尚未完成付款。",
    "Email sent to the email when a new pending reservation has been received.": "收到新的待处理预订时发送到电子邮件的电子邮件。",
    "Email sent to the email when a new reservation has been confirmed by the guest.": "客人确认新预订后，将向该电子邮件发送电子邮件。",
    "Email sent to the email when a new reservation has been confirmed.": "当新的预订被确认时发送到电子邮件。",
    "Email sent to the email when the user has cancelled the reservation.": "当用户取消预订时发送到的电子邮件。",
    "Email sent to the email when the user has modified the reservation.": "用户修改预订时发送到的电子邮件。",
    "Email sent to the guest after has modified the reservation.": "修改预订后发送给客人的电子邮件。",
    "Email sent to the guest has cancelled the booking.": "发送给客人的电子邮件已取消预订。",
    "Email sent to the guest has not shown up.": "发送给客人的电子邮件尚未显示。",
    "Email sent to the guest to ask for a review.": "发送电子邮件给客人要求评论。",
    "Email sent to the guest when the reservation has been confirmed by the restaurant.": "餐厅确认预订后发送给客人的电子邮件。",
    "Email sent to the guest when the reservation has been rejected by the restaurant.": "当餐厅拒绝预订时发送给客人的电子邮件。",
    "Email sent to the guest when the reservation is still pending confirmation.": "当预订仍待确认时发送给客人的电子邮件。",
    "Email sent to the guest when they have reconfirmed their attendance.": "当客人再次确认出席后，向他们发送电子邮件。",
    "Email sent.": "邮件已发送。",
    "Email subject.": "电子邮件主题。",
    "Email subject. You can use tags.": "电子邮件主题。您可以使用标签。",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Email/Phone": "电子邮件/电话",
    "Emails": "电子邮件",
    "Emails that already exist in the system will not be imported.": "系统中已存在的电子邮件将不会被导入。",
    "EMBED THE FORM DIRECTLY": "直接嵌入表格",
    "Embed the widget in a different website": "将小部件嵌入到不同的网站中",
    "Embed this widget in a different website": "将此小部件嵌入到不同的网站中",
    "Embedded Shortcode": "嵌入式简码",
    "Employees": "雇员",
    "Enable events in the sidebar menu": "启用侧边栏菜单中的事件",
    "Enable Google Review Redirect": "启用 Google 评论重定向",
    "Enable LWV": "启用 LWV",
    "Enable LWV. WARNING, your bank has to enable it before you use it.": "启用 LWV。警告，您的银行必须在使用它之前启用它。",
    "Enable Mercadopago Payments": "启用 Mercadopago 付款",
    "Enable Mollie Payments": "启用莫莉付款",
    "Enable Paypal Payments": "启用 Paypal 付款",
    "Enable Redsys Payments": "启用 Redsys 付款",
    "Enable SMS notifications.": "启用短信通知。",
    "Enable Square Payments": "启用方形支付",
    "Enable Stripe payments": "启用 Stripe 付款",
    "Enable this option to hide all info icons and windows in the dashboard": "启用此选项可隐藏仪表板中的所有信息图标和窗口",
    "Enable this to allow Mercadopago payments": "启用此选项以允许 Mercadopago 付款",
    "Enable this to allow Mollie payments": "启用此选项以允许 Mollie 付款",
    "Enable this to allow Paypal payments": "启用此选项以允许 Paypal 付款",
    "Enable this to allow Redsys payments": "启用此选项以允许 Redsys 付款",
    "Enable this to allow Square payments": "启用此选项以允许 Square 付款",
    "Enable this to allow Stripe payments": "启用此选项以允许 Stripe 付款",
    "Enabled": "启用",
    "Enabled by default. You can disable it here.": "默认启用。您可以在这里禁用它。",
    "Enabled Sandbox environment": "启用沙箱环境",
    "Encryption secret passphrase SHA-256": "加密密码 SHA-256",
    "End Date": "结束日期",
    "End date": "结束日期",
    "End Time": "时间结束",
    "English": "英语",
    "Enter a subject for your message": "输入消息主题",
    "Enter a valid license": "输入有效的许可证",
    "Enter client name, email or phone to search customers.": "输入客户姓名、电子邮件或电话以搜索客户。",
    "Enter name or email to search WordPress users.": "输入姓名或电子邮件以搜索 WordPress 用户。",
    "Enter the billing amount:": "输入账单金额：",
    "Enter the country code and the phone number": "输入国家代码和电话号码",
    "Enter the data for your first restaurant.": "输入您的第一家餐厅的数据。",
    "Enter the recipient's email address": "输入收件人的电子邮件地址",
    "Enter the URL": "输入网址",
    "Enter the URL of the logo image. If not empty this url will be used.": "输入徽标图像的 URL。如果不为空，将使用此 url。",
    "Enter your code": "输入您的代码",
    "Enter your email.": "输入你的电子邮箱。",
    "Entree": "主菜",
    "Errog getting restaurant data.": "获取餐厅数据时出错。",
    "ERROR": "错误",
    "error": "错误",
    "Error": "错误",
    "Error ": "错误",
    "error 403": "错误403",
    "error 404": "错误404",
    "Error 500. Could not be saved.": "错误 500。无法保存。",
    "Error changing status": "更改状态时出错",
    "Error charging with": "充电时出错",
    "ERROR checking license.": "检查许可证时出错。",
    "Error checking the status of Google Reserve": "检查 Google Reserve 状态时出错",
    "ERROR connecting with the SMTP server. Review the configuration.": "与 SMTP 服务器连接时出错。检查配置。",
    "ERROR connecting.": "连接错误。",
    "ERROR connection": "连接错误",
    "Error creating folder.": "创建文件夹时出错。",
    "Error creating WP user.": "创建 WP 用户时出错。",
    "ERROR creating.": "创建时出错。",
    "Error deleting customers": "删除客户时出错",
    "Error deleting file!": "删除文件时出错！",
    "Error deleting file.": "删除文件时出错。",
    "Error deleting restaurants": "删除餐馆时出错",
    "ERROR deleting.": "删除时出错。",
    "ERROR download": "下载错误",
    "ERROR fetching payment data.": "获取付款数据时出错。",
    "ERROR getting payment data": "获取付款数据时出错",
    "Error getting restaurant data.": "获取餐厅数据时出错。",
    "ERROR getting tables": "获取表格时出错",
    "ERROR importing": "导入时出错",
    "ERROR loading license": "加载许可证时出错",
    "Error loading metrics.": "加载指标时出错。",
    "ERROR loading user": "加载用户时出错",
    "Error Mercadopago Processing": "Mercadopago 处理错误",
    "Error merging customers": "合并客户时出错",
    "Error message when field is required": "需要字段时出现错误消息",
    "Error Mollie Processing": "错误莫莉处理",
    "Error Payment Processing": "付款处理错误",
    "Error Paypal Processing": "Paypal 处理错误",
    "Error processing card save": "处理卡保存时出错",
    "Error processing payment": "处理付款时出错",
    "Error processing pre-authorization": "处理预授权时出错",
    "Error processing the booking.": "处理预订时出错。",
    "ERROR processing. Ask the administrator.": "错误处理。询问管理员。",
    "ERROR saving": "保存时出错",
    "ERROR saving columns.": "保存列时出错。",
    "Error saving file.": "保存文件时出错。",
    "ERROR saving license.": "保存许可证时出错。",
    "ERROR sending the message. Review the configuration.": "发送消息时出错。检查配置。",
    "Error sending your message. Review your WP email configuraiton.": "发送您的消息时出错。检查您的 WP 电子邮件配置。",
    "ERROR server": "服务器错误",
    "Error submitting the review.": "提交评论时出错。",
    "ERROR sync": "同步错误",
    "ERROR updating.": "更新时出错。",
    "Error uploading file!": "上传文件时出错！",
    "ERROR.": "错误。",
    "Error. The booking could not be created.": "错误。无法创建预订。",
    "error: SMS has been sent and received an error, phone is not valid": "错误：短信发送和接收错误，电话无效",
    "Euro": "欧元",
    "Event": "事件",
    "events": "事件",
    "Events": "活动",
    "Events can overwrite Shifts and are used for specific days only.": "事件可以覆盖班次并且仅在特定日期使用。",
    "Events menu": "活动菜单",
    "Events that can be reserved using this widget.": "可以使用此小部件保留的事件。",
    "Every": "每一个",
    "Every user is attached to a WordPress user so they can use the WP Login page.": "每个用户都附加到一个 WordPress 用户，以便他们可以使用 WP 登录页面。",
    "Every user-initiated database action will be logged in a file.": "每个用户启动的数据库操作都将记录在文件中。",
    "Every:": "每一个：",
    "Exclude Dates": "排除日期",
    "Execute": "执行",
    "Exp": "经验值",
    "Expiration Date": "截止日期",
    "Expire": "到期",
    "Export": "出口",
    "Facebook": "Facebook",
    "facebook": "Facebook",
    "Failed to copy shortcode.": "无法复制短代码。",
    "Failed to obtain access token": "获取访问令牌失败",
    "Failed to save card": "保存卡失败",
    "Favicon url": "网站图标网址",
    "February": "二月",
    "Feedback": "反馈",
    "Field name": "字段名称",
    "Filter": "筛选",
    "Filter by time": "按时间过滤",
    "Filter feedback based on customer satisfaction": "根据客户满意度过滤反馈",
    "Filters": "过滤器",
    "Find your Place ID at": "在以下位置查找您的地点 ID：",
    "Finish my reservation": "完成我的预订",
    "Finish your configuration": "完成您的配置",
    "Finished": "完成的",
    "Finnish": "芬兰",
    "First day of week": "一周的第一天",
    "First name": "名",
    "First name or Last name is needed.": "需要名字或姓氏。",
    "First page that should be loaded when launching the dashboard": "启动仪表板时应加载的第一页",
    "First Seating": "第一座位",
    "First seating": "第一个座位",
    "Fixed price": "固定价格",
    "Fixed price per reservation": "每次预订的固定价格",
    "Fixed price per seat": "每个座位固定价格",
    "Fixed price seat": "固定价格座位",
    "Floor": "地面",
    "Floor plan": "平面图",
    "FLOOR PLAN": "平面图",
    "Floor Plan": "平面图",
    "FLOOR PLAN SIMPLE": "平面图 简单",
    "Floor plan view": "平面图",
    "FLOOR PLANS": "平面图",
    "Floor view": "楼层景观",
    "Floors": "楼层",
    "Food": "食物",
    "For most servers SSL/TLS is the recommended option": "对于大多数服务器，SSL/TLS 是推荐选项",
    "For showing in the calendars": "用于在日历中显示",
    "For the timeline views": "对于时间线视图",
    "For title and content": "对于标题和内容",
    "free seats": "免费座位",
    "French": "法语",
    "Fri": "周五",
    "Friday": "星期五",
    "From date": "从日期",
    "From email address": "来自电子邮件地址",
    "From Name": "来自名字",
    "FullScreen": "全屏",
    "Future": "未来",
    "Gateways allowed to capture cards:": "允许采集卡的网关：",
    "GDPR Policy": "GDPR 政策",
    "Gender": "性别",
    "General": "一般的",
    "GENERAL SETTINGS": "常规设置",
    "Generate different widgets for managing shifts and events.": "生成不同的小部件来管理班次和事件。",
    "German": "德语",
    "GET CARD": "获取卡",
    "Get it now": "立即获取",
    "Good": "好的",
    "Google Place ID": "谷歌地点 ID",
    "Google Place ID:": "谷歌地点 ID：",
    "Google Reserve": "谷歌预订",
    "Google Review": "谷歌评论",
    "Google review link copied to clipboard!": "Google 评论链接已复制到剪贴板！",
    "Google Review Settings": "谷歌评论设置",
    "Greek": "希腊语",
    "Grid": "网格",
    "Grid Width": "网格宽度",
    "Group": "团体",
    "Group added": "已添加群组",
    "Groups": "团体",
    "Groups of tables": "表格组",
    "Groups of tags to display": "要显示的标签组",
    "guest": "客人",
    "guests": "客人",
    "Guests": "嘉宾",
    "Guests & date": "嘉宾及日期",
    "Header text": "标题文本",
    "Header/Options": "标题/选项",
    "Help text": "帮助文本",
    "Here you can create/update users that will manage the Restaurant dashboard.": "您可以在此处创建/更新将管理餐厅仪表板的用户。",
    "Hide Content": "隐藏内容",
    "Hide info windows": "隐藏信息窗口",
    "Hide the dropdown": "隐藏下拉菜单",
    "Hide/Show chairs": "隐藏/显示椅子",
    "High Quality full view": "高品质全视图",
    "High-top": "高帮",
    "Hindi": "印地语",
    "Hold up!": "耽误！",
    "Home": "家",
    "Hotspots": "热点",
    "hour": "小时",
    "hours before": "几小时前",
    "How to enable more languages >>": "如何启用更多语言>>",
    "How would you rate your experience?": "您如何评价您的经历？",
    "HTTPS SNI Compatibility": "HTTPS SNI 兼容性",
    "Hungarian": "匈牙利",
    "Hungarian Forints": "匈牙利福林",
    "I accept to receive restaurant news via email": "我同意通过电子邮件接收餐厅新闻",
    "I accept to receive SMS notifications": "我同意接收短信通知",
    "I agree with receiving email news": "我同意接收电子邮件新闻",
    "I agree with receiving SMS reminders": "我同意接收短信提醒",
    "I agree with the restaurant conditions": "我同意餐厅的条件",
    "I already have a Login Code": "我已经有一个登录代码",
    "I confirm that I will attend!": "我确认我会参加！",
    "I do not have a registering code": "我没有注册码",
    "I have a registering code": "我有注册码",
    "I will create the first widget for your shift. You will need to add the shortcode inside a page to start receiving bookings online.": "我将为您的轮班创建第一个小部件。您需要在页面内添加短代码才能开始在线接收预订。",
    "I will then multiply your payment amount by this exchange rate.": "然后我会将您的付款金额乘以该汇率。",
    "Id": "Id.",
    "ID": "ID.",
    "ID,name,email,phone": "ID、姓名、电子邮件、电话",
    "If disabled the restaurant will not be available": "如果禁用，餐厅将无法使用",
    "If disabled the user will not have access to the dashboard": "如果禁用，用户将无法访问仪表板",
    "If empty the user can use only the MagicCode": "如果为空，则用户只能使用 MagicCode",
    "If not active the booking form will be disabled.": "如果未激活，预订表格将被禁用。",
    "If the restaurant currency differs from the Mercadopago currency you used, you'll need to provide the exchange rate.": "如果餐厅货币与您使用的 Mercadopago 货币不同，您需要提供汇率。",
    "If the restaurant currency differs from the PayPal currency you used, you'll need to provide the exchange rate.": "如果餐厅货币与您使用的 PayPal 货币不同，您需要提供汇率。",
    "If the table price is left blank, the customer will not incur any charges.": "如果餐桌价格留空，顾客将不会产生任何费用。",
    "If this is not online the table included will not be bookable online.": "如果不是在线预订，则无法在线预订所包含的餐桌。",
    "If you are using HTTPS and Redsys don't support your certificate, example Lets Encrypt, you can deactivate HTTPS notifications. WARNING: If you are forcing redirection to HTTPS with htaccess, you need to add an exception for notification URL.": "如果您使用 HTTPS 并且 Redsys 不支持您的证书（例如 Lets Encrypt），您可以停用 HTTPS 通知。警告：如果您使用 htaccess 强制重定向到 HTTPS，则需要为通知 URL 添加例外。",
    "If you attend your reservation as planned, the pre-authorization will be automatically released, and no payment will be taken. If you have any questions, feel free to contact us.": "如果您按计划参加预订，预授权将自动解除，并且不会收取任何费用。如果您有任何疑问，请随时与我们联系。",
    "If you do not want to use the default AR login page, you can use your own login page.": "如果您不想使用默认的 AR 登录页面，您可以使用您自己的登录页面。",
    "If you don't attach an existing WP user the system will create it for you with the role Subscriber.": "如果您没有附加现有的 WP 用户，系统将为您创建一个角色为订阅者的用户。",
    "If you have any questions, feel free to contact us.": "如果您有任何疑问，请随时与我们联系。",
    "If you utilize tables, you must assign them manually.": "如果您使用表，则必须手动分配它们。",
    "Image": "图像",
    "Image url": "图片网址",
    "Images": "图片",
    "Import": "进口",
    "Import CSV": "导入 CSV",
    "Import using a CSV file with values separated by , or ;": "使用 CSV 文件导入，值用 , 或 分隔；",
    "Imported": "进口",
    "Improve your local SEO ranking": "提高您本地的 SEO 排名",
    "in 1 minute": "1 分钟后",
    "in 10 seconds": "10秒后",
    "in 15 minutes": "15 分钟后",
    "In 2 days": "2天内",
    "in 20 seconds": "20秒后",
    "In 3 days": "3天内",
    "in 30 minutes": "30分钟后",
    "in 30 seconds": "30秒后",
    "in 5 minutes": "5分钟后",
    "in 5 seconds": "5 秒后",
    "in 60 minutes": "60分钟后",
    "In House": "内部",
    "In use only when selecting areas is enabled": "仅在启用选择区域时使用",
    "In-house": "内部",
    "Include Dates": "包括日期",
    "Incorrect format in first row. Use comma separated values.": "第一行格式不正确。使用逗号分隔值。",
    "Increase your positive Google Reviews": "增加您的正面 Google 评价",
    "Indicates preference in assigning tables online. <br> 1 means the table will be assigned before the rest.<br> 10 means the last table to be assigned.": "表示优先在线分配桌子。 <br> 1 表示该表将在其余表之前分配。<br> 10 表示要分配的最后一个表。",
    "Info windows": "信息窗口",
    "Initial view": "初始视图",
    "INSERT A BUTTON TO OPEN THE WIDGET": "插入按钮以打开小部件",
    "Instagram": "Instagram",
    "instagram": "Instagram",
    "Internal Name": "内部名称",
    "Internal name for your identification": "用于识别您身份的内部名称",
    "Interval": "间隔",
    "Invalid booking": "预订无效",
    "Invalid email": "不合规电邮",
    "Invalid password or are not the same.": "密码无效或不相同。",
    "Invalid receipt url": "收据网址无效",
    "Invalid restaurant": "餐厅无效",
    "Invalid setting name": "设置名称无效",
    "Invalid template": "模板无效",
    "Is repeating:": "正在重复：",
    "is_deletable": "是可删除的",
    "It is not possible for a single email to request multiple bookings for the same date using this widget.": "使用此小部件，一封电子邮件无法请求同一日期的多个预订。",
    "It looks like it's your first time here. Can we help you get set up?": "看来你是第一次来这里。我们可以帮助您进行设置吗？",
    "Italian": "意大利语",
    "January": "一月",
    "Japanese": "日本人",
    "July": "七月",
    "June": "六月",
    "Keep my booking": "保留我的预订",
    "Keep my booking.": "保留我的预订。",
    "Label": "标签",
    "Label of the image": "图像的标签",
    "Language": "语言",
    "Language file not found!": "未找到语言文件！",
    "Language is empty.": "语言是空的。",
    "Languages": "语言",
    "Languages with the green dot can be used by the restaurant.": "餐厅可以使用带绿点的语言。",
    "Last 3 Months": "过去 3 个月",
    "Last 30 Days": "过去 30 天",
    "Last 6 Months": "过去 6 个月",
    "Last 7 Days": "过去 7 天",
    "Last Month": "上个月",
    "Last name": "姓",
    "Last Seating": "最后座位",
    "Last seating": "最后座位",
    "Last visit": "上次访问",
    "Last Visit": "最后一次访问",
    "Latitude": "纬度",
    "Latitude is empty.": "纬度为空。",
    "Leave it empty for default background": "将其留空作为默认背景",
    "Leave it empty for no link": "如果没有链接则将其留空",
    "Leave it empty to keep the default link to https://alexreservations.com": "将其留空以保留 https://alexreservations.com 的默认链接",
    "Leave it empty to keep the default logo": "将其留空以保留默认徽标",
    "Legacy dashboard: the first version is loading the full dashboard with a responsive interface, which makes it slower when loading on mobile.": "旧版仪表板：第一个版本使用响应式界面加载完整的仪表板，这使得在移动设备上加载时速度变慢。",
    "less than 1h": "不到1小时",
    "License": "执照",
    "License Key": "注册码",
    "License Manager": "许可证管理器",
    "Light": "光",
    "LINK": "关联",
    "Link color": "链接颜色",
    "Link for sidebar menu message": "侧边栏菜单消息的链接",
    "Link to view the booking": "查看预订链接",
    "List": "列表",
    "LIST AREAS": "列出区域",
    "List of widgets": "小部件列表",
    "lLate": "l迟到",
    "Load desktop dashboard (legacy)": "加载桌面仪表板（旧版）",
    "LOAD MORE": "装载更多",
    "Load separate dashboards (new)": "加载单独的仪表板（新）",
    "Loading": "加载中",
    "Locale": "语言环境",
    "Locality": "地点",
    "Locality is empty.": "当地是空的。",
    "Location ID (Live)": "位置 ID（实时）",
    "Location ID (Sandbox)": "位置 ID（沙盒）",
    "Log actions": "记录操作",
    "Log files": "日志文件",
    "Login": "登录",
    "LOGIN": "登录",
    "Login page": "登录页面",
    "Logo": "标识",
    "Logo for the custom login page": "自定义登录页面的徽标",
    "Logo image": "形象标识",
    "Logo image url (top-left icon)": "徽标图像网址（左上角图标）",
    "Logo link": "标志链接",
    "Logo url": "徽标网址",
    "Logout": "登出",
    "Longitude": "经度",
    "Longitude is empty.": "经度为空。",
    "Look up existing customers:": "查找现有客户：",
    "Manager": "经理",
    "Map": "地图",
    "March": "行进",
    "Mark all as read": "标记为已读",
    "Mauritian rupee": "毛里求斯卢比",
    "Max": "最大限度",
    "max": "最大限度",
    "Max bookings per month": "每月最大预订量",
    "Max bookings per month reached. Upgrade your license.": "已达到每月最大预订量。升级您的许可证。",
    "Max covers": "最大覆盖范围",
    "Max Covers Confirmed": "最大覆盖范围已确认",
    "Max covers confirmed": "最大覆盖范围已确认",
    "Max Covers per reservation": "每次预订的最大封面数",
    "Max days in advance to reserve": "最多提前几天预订",
    "Max new covers": "最大新封面",
    "Max Online Covers": "最大在线封面",
    "Max seats": "最大座位数",
    "Max seats per area. Use in case the user can select area.": "每个区域的最大座位数。当用户可以选择区域时使用。",
    "Max Total Covers": "最大总覆盖数",
    "May": "可能",
    "MENU": "菜单",
    "Merge data": "合并数据",
    "Merge data to customer:": "合并数据给客户：",
    "Message": "信息",
    "Message booking Confirmed": "留言预订已确认",
    "Message booking Denied": "留言预约被拒绝",
    "Message booking Pending": "留言预约待定",
    "Message cannot be empty.": "留言不能为空。",
    "Message Confirmed": "消息已确认",
    "Message content.": "留言内容。",
    "Message content. You can use tags.": "留言内容。您可以使用标签。",
    "Message for Booking Confirmed": "预订确认消息",
    "Message for Booking Pending": "预订待处理消息",
    "Message is empty.": "消息为空。",
    "Message Pending": "消息待处理",
    "Message sent": "消息已发送",
    "Message when there is no slot available": "没有可用插槽时的消息",
    "Messages": "留言",
    "min": "分钟",
    "Min Covers per reservation": "每次预订的最小封面数",
    "Min Online Covers": "最小在线封面数",
    "Min seats": "最小座位数",
    "Min Total Covers": "最小总覆盖次数",
    "min-max": "最小-最大",
    "Minimum rating to prompt for Google review:": "提示 Google 审核的最低评分：",
    "minutes": "分钟",
    "Minutes/hours": "分钟/小时",
    "Mobile": "移动的",
    "Mobile dashboard": "移动仪表板",
    "Mode": "模式",
    "Modification:": "修改：",
    "Modified": "修改的",
    "modified a recurring booking.": "修改了定期预订。",
    "Modified Recurring Booking": "修改后的定期预订",
    "Modified reservation": "修改预订",
    "Modified reservation data": "修改预订数据",
    "Modified reservations": "修改预订",
    "modified the reservation.": "修改了预订。",
    "Modify booking": "修改预订",
    "Modify Columns": "修改列",
    "Modify Reservation": "修改预订",
    "Module not enabled!": "模块未启用！",
    "Modules": "模块",
    "Mon": "周一",
    "Monday": "周一",
    "Month": "月",
    "Month Day Year": "月日年",
    "Monthly view": "月视图",
    "more than 24h": "超过24小时",
    "My Booking": "我的预订",
    "My Profile": "我的简历",
    "MY RESTAURANTS": "我的餐厅",
    "Name": "姓名",
    "Name is empty.": "名字为空。",
    "Name not valid.": "名称无效。",
    "Name of the rule, eg: Weekend": "规则名称，例如：周末",
    "Name of the shift.": "班次名称。",
    "Name, Email, Phone": "姓名、电子邮件、电话",
    "Need to prevent a sudden rush": "需要防止突然冲刺",
    "NET BILLING": "净计费",
    "NEW BOOKING": "新预订",
    "New booking using multiple tabs": "使用多个选项卡进行新预订",
    "New booking. Phone field is required.": "新预订。电话字段为必填项。",
    "New Customer": "新客户",
    "New customers": "新客户",
    "new customers last month": "上个月新客户",
    "New Panorama": "新全景",
    "NEW RESTAURANT": "新餐厅",
    "NEW USER": "新用户",
    "Next 30 Days": "接下来 30 天",
    "Next 30 days": "未来 30 天",
    "Next 7 Days": "接下来 7 天",
    "Next 7 days": "未来 7 天",
    "Next >>": "下一个>>",
    "No": "不",
    "NO": "不",
    "No booking found.": "没有找到预订。",
    "No booking to display.": "没有可显示的预订。",
    "No bookings available at the moment.": "目前没有可供预订。",
    "No bookings for this date!": "该日期没有预订！",
    "No bookings found": "没有找到预订",
    "NO BOOKINGS FOUND": "未找到预订",
    "No bookings yet.": "还没有预订。",
    "No customer found.": "没有找到客户。",
    "NO DATA": "没有数据",
    "No data to download.": "没有数据可供下载。",
    "No email": "没有电子邮件",
    "NO EVENTS AVAILABLE": "没有可用的活动",
    "No files yet": "还没有文件",
    "No funds will be deducted from your account unless you cancel late or fail to show up for your reservation.": "除非您延迟取消或未能出席预订，否则不会从您的帐户中扣除任何资金。",
    "No gateway selected.": "未选择网关。",
    "No image": "没有图像",
    "no license": "没有许可证",
    "NO LICENSE": "无许可证",
    "No more bookings allowed this month.": "本月不再允许预订。",
    "No notifications yet.": "还没有通知。",
    "No payment is needed when making a reservation.": "预订时无需付款。",
    "No payment method selected.": "未选择付款方式。",
    "No payments.": "没有付款。",
    "No records found!": "没有找到记录！",
    "No reservations available now.": "现在不提供预订。",
    "No seats available!": "没有座位了！",
    "No seats available.": "没有座位。",
    "No shift selected": "未选择班次",
    "NO SHIFTS AVAILABLE": "没有轮班",
    "No show": "没有出现",
    "No Show": "没有出现",
    "NO SHOWS": "缺席",
    "No tables": "没有桌子",
    "NO TABLES TO SELECT": "没有可供选择的表格",
    "No user attached.": "没有附加用户。",
    "No, allow duplicates": "否，允许重复",
    "No, just the start time": "不，只是开始时间",
    "No, Keep Me In": "不，让我留在里面",
    "No, only available slots": "否，仅可用插槽",
    "No, thanks. I got this.": "不，谢谢。我懂了。",
    "NO. Guest cannot cancel": "不。客人无法取消",
    "NO. Guest cannot modify": "不。访客无法修改",
    "NO. Let WordPress manage the redirection": "不。让 WordPress 管理重定向",
    "NO. No link is needed.": "不。不需要链接。",
    "NO. Use default login page from AlexReservations": "不。使用 AlexReservations 的默认登录页面",
    "Norwegian": "挪威",
    "Norwegian krone": "挪威克朗",
    "Not allowed!": "不允许！",
    "Not available bookings now.": "现在不接受预订。",
    "Not bookable online": "不可在线预订",
    "NOT FOUND": "未找到",
    "Not open yet": "尚未开放",
    "Notes": "笔记",
    "Notice Period": "通知期",
    "Notification not found": "未找到通知",
    "Notifications": "通知",
    "Notifications will be sent to the customer.": "通知将发送给客户。",
    "November": "十一月",
    "Number of days to display more slots available": "显示更多可用插槽的天数",
    "Number of restaurants": "餐厅数量",
    "Number of slots to show for date selected": "所选日期显示的时段数",
    "Number of slots to show for the other days": "其他日期显示的时段数",
    "occurrences": "事件",
    "October": "十月",
    "ok: SMS has been sent correctly": "ok：短信已正确发送",
    "Once the payment is successfully completed, the booking status will be updated to the status specified here.": "付款成功完成后，预订状态将更新为此处指定的状态。",
    "One Time": "一度",
    "Online": "在线的",
    "Online bookings Disabled": "网上预约已禁用",
    "Online bookings Enabled": "已启用在线预订",
    "Online bookings OFF": "网上预订关闭",
    "Online bookings ON": "网上预订已开启",
    "Online Capacity": "在线容量",
    "Online Covers": "在线封面",
    "Only available slots": "仅可用插槽",
    "Only if you have selected YES": "仅当您选择“是”时",
    "Only selected tables will be available for online reservations.": "仅指定餐桌可供在线预订。",
    "Only specific dates. Dates range will not be used if you include dates here.": "只有具体日期。如果您在此处包含日期，则不会使用日期范围。",
    "Only these events can be reserved using this form.": "只能使用此表格预订这些活动。",
    "Only these shifts can be reserved using this form.": "使用此表格只能预订这些班次。",
    "Only use this to override the default working hours": "仅使用此来覆盖默认工作时间",
    "Oops, not ready yet!": "哎呀，还没准备好！",
    "Oops...": "哎呀...",
    "Open": "打开",
    "Open [open_hours_before] before": "[open_hours_before] 之前开放",
    "Open [open_several_days_count] days before at time [open_several_days_time]": "[open_several_days_count] 天前的时间 [open_several_days_time] 开放",
    "Open all time": "全天开放",
    "Open date > Close date": "开放日期 > 关闭日期",
    "Open Minutes/hours before": "提前几分钟/几小时开放",
    "OPEN online reservations": "开放网上预订",
    "Open the same day at": "当天开放时间为",
    "Open the same day at time [open_same_day_time]": "当天开放时间 [open_same_day_time]",
    "optional": "选修的",
    "Optional. This email address will be used in the 'BCC' field of the outgoing emails. Use this option carefully since all your outgoing emails from this site will add this address to the BCC field. You can also enter multiple email addresses (comma separated).": "选修的。该电子邮件地址将用于外发电子邮件的“密件抄送”字段。请谨慎使用此选项，因为从此站点发出的所有电子邮件都会将此地址添加到密件抄送字段中。您还可以输入多个电子邮件地址（以逗号分隔）。",
    "Optional. This email address will be used in the 'Reply-To' field of the email. Leave it blank to use 'From' email as the reply-to value.": "选修的。该电子邮件地址将用于电子邮件的“回复”字段。将其留空以使用“发件人”电子邮件作为回复值。",
    "Options": "选项",
    "Or resend email": "或重新发送电子邮件",
    "Order": "命令",
    "Original": "原来的",
    "Other": "其他",
    "Other days with availability. ": "其他有空位的日子。",
    "Outdoor": "户外的",
    "Overlapping with event": "与事件重叠",
    "Overlapping with shift": "与移位重叠",
    "Overwrite emails": "覆盖电子邮件",
    "Owners": "拥有者",
    "Pacing": "起搏",
    "Pacing slots": "起搏槽",
    "Page Privacy Policy": "页面隐私政策",
    "Page Terms of Service": "页面服务条款",
    "Page title": "页面标题",
    "Paid": "有薪酬的",
    "PAID": "有薪酬的",
    "Paid!": "有薪酬的！",
    "Pan": "平底锅",
    "Panorama view": "全景",
    "Panoramas": "全景图",
    "Parent": "家长",
    "Partially arrived": "部分抵达",
    "Partially Arrived": "部分到达",
    "Partially seated": "半坐",
    "Partially Seated": "部分就座",
    "party": "派对",
    "Party": "派对",
    "Party size": "党的大小",
    "Password": "密码",
    "Password must be 10-16 Characters Long.": "密码长度必须为 10-16 个字符。",
    "Password must contain at least one Digit.": "密码必须包含至少一位数字。",
    "Password must contain at least one Special Symbol.": "密码必须包含至少一个特殊符号。",
    "Password must have at least one Lowercase Character.": "密码必须至少包含一个小写字符。",
    "Password must have at least one Uppercase Character.": "密码必须至少包含一个大写字符。",
    "Password must not contain Whitespaces.": "密码不得包含空格。",
    "Passwords are different": "密码不同",
    "Paused": "已暂停",
    "Pay & Reserve": "付款及预订",
    "Pay now": "现在付款",
    "Pay now to reserve": "立即付款预订",
    "Pay Options": "付款方式",
    "Payment": "支付",
    "Payment amount": "支付金额",
    "Payment Cancelled": "付款已取消",
    "Payment not found!": "未找到付款！",
    "Payment not found.": "未找到付款。",
    "Payment receipt link": "付款收据链接",
    "Payment Rules": "付款规则",
    "Payment succeeded!": "付款成功！",
    "Payments": "付款方式",
    "Payments are required when making a reservation": "预订时需要付款",
    "Paypal not loaded. Review your API keys.": "贝宝未加载。检查您的 API 密钥。",
    "Pending": "待办的",
    "pending": "待办的",
    "Pending bookings": "待定预订",
    "Pending Card": "待办卡",
    "Pending Getting Card": "待领取卡",
    "Pending Payment": "待付款",
    "PENDING PAYMENT": "待付款",
    "Pending Payment Reservations": "待付款预订",
    "Pending Pre-authorization": "待预授权",
    "Pending Reservations": "待定预订",
    "Pending Rules": "待定规则",
    "PENDING: the booking will receive the status PENDING and you need to confirm it later.": "PENDING：预订将处于 PENDING 状态，您需要稍后确认。",
    "Per page": "每页",
    "Peso Argentino": "阿根廷比索",
    "Peso Chileno": "智利比索",
    "Peso Colombiano": "哥伦比亚比索",
    "Peso Mexicano": "墨西哥比索",
    "Peso Uruguayo": "乌拉圭比索",
    "Phone": "电话",
    "phone": "电话",
    "Phone code": "电话号码",
    "Phone is empty.": "电话空了。",
    "Phone number": "电话号码",
    "Phone number is required": "电话号码为必填项",
    "Pin Code": "PIN码",
    "PinCode": "PIN码",
    "Place is empty.": "地方是空的。",
    "Placeholder": "占位符",
    "PLAN": "计划",
    "Please enter a Google Place ID before saving.": "保存前请输入 Google 地点 ID。",
    "Please enter a Google Place ID to enable this feature.": "请输入 Google 地点 ID 以启用此功能。",
    "Please make sure to carefully review your data. Once it has been submitted and approved, it cannot be changed again.": "请务必仔细检查您的数据。一旦提交并获得批准，不得再次更改。",
    "Please select area": "请选择区域",
    "Please UPGRADE your license to allow more restaurants.": "请升级您的许可证以允许更多餐厅。",
    "Please, complete the form.": "请填写表格。",
    "Please, complete your rating.": "请完成您的评分。",
    "Polish": "抛光",
    "Popular time": "流行时间",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Postal code is empty.": "邮政编码为空。",
    "PRE-AUTH": "预授权",
    "Pre-authorization failed": "预授权失败",
    "Pre-authorization succeeded!": "预授权成功！",
    "Pre-authorization successful": "预授权成功",
    "Pre-authorize": "预授权",
    "Pre-authorize days": "预授权天数",
    "Pre-authorize my reservation": "预授权我的预订",
    "Pre-authorize or collect card details without charging": "预授权或收集卡详细信息，无需付费",
    "Pre-authorize Payment": "预授权付款",
    "Pre-authorized": "预授权",
    "Prevent duplicate bookings": "防止重复预订",
    "Preview": "预览",
    "Preview Google Review Link:": "预览谷歌评论链接：",
    "Price 1": "价格1",
    "Price 2": "价格2",
    "Price 3": "价格3",
    "Price 4": "价格4",
    "Price 5": "价格5",
    "Price 6": "价格6",
    "Pricing mode": "定价模式",
    "Print": "打印",
    "Priority": "优先事项",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Privacy policy": "隐私政策",
    "Private": "私人的",
    "Private Key (Live)": "私钥（实时）",
    "Private Key (Sandbox)": "私钥（沙箱）",
    "PRIVATE Notes": "私人笔记",
    "Private notes": "私人笔记",
    "Private tags are excluded from the email sent to customers.": "私人标签不包含在发送给客户的电子邮件中。",
    "Processing": "加工",
    "Processing payment details. We'll update you when processing is complete.": "处理付款详细信息。处理完成后我们会通知您。",
    "Profile": "轮廓",
    "Provided by your bank": "由您的银行提供",
    "Province/State": "省/州",
    "Public": "民众",
    "Public Key (Live)": "公钥（实时）",
    "Public Key (Sandbox)": "公钥（沙盒）",
    "Public notes that will appear on the reservation form when this rule is applied": "应用此规则时，预订表格上将显示公共注释",
    "Put some message in the sidebar menu at the bottom": "在底部的侧边栏菜单中放置一些消息",
    "Put your own logo here.": "将您自己的徽标放在这里。",
    "Rate your experience": "评价您的体验",
    "Ratings (1-5)": "评级 (1-5)",
    "Real Brasileño": "皇家巴西利亚",
    "receipt": "收据",
    "Receipt": "收据",
    "Receive email marketing": "接收电子邮件营销",
    "Receive email notifications": "接收电子邮件通知",
    "Receive SMS notifications": "接收短信通知",
    "received": "已收到",
    "Received cancelled (Admin)": "收到已取消（管理员）",
    "Received confirmed (Admin)": "已收到确认（管理员）",
    "Received error:": "收到错误：",
    "Received modified (Admin)": "已收到修改（管理员）",
    "Received pending (Admin)": "已收到待处理（管理员）",
    "Received some error": "收到一些错误",
    "Received User re-confirmed (Admin)": "收到用户重新确认（管理员）",
    "Reconfirmation:": "再次确认：",
    "Rectangular": "矩形的",
    "Rectangular table": "长方形桌子",
    "Recurrence:": "复发：",
    "Recurring": "再次发生的",
    "Recurring bookings have been disabled and future bookings have been deleted.": "定期预订已被禁用，未来的预订已被删除。",
    "Recurring bookings have been updated successfully.": "定期预订已成功更新。",
    "Recurring Reservations": "定期预订",
    "Redirect button tittle (hidden menu at the top)": "重定向按钮标题（顶部隐藏菜单）",
    "Redirect from the left menu (restaurant managers)": "从左侧菜单重定向（餐厅经理）",
    "Redirect login page to another page": "将登录页面重定向到另一个页面",
    "Redirect to dashboard after login": "登录后重定向至仪表板",
    "Refresh slots": "刷新槽位",
    "Region is empty.": "区域为空。",
    "Register code": "注册码",
    "Register for FREE to unlock": "免费注册解锁",
    "Regular": "常规的",
    "REJECT BOOKING": "拒绝预订",
    "Reload template": "重新加载模板",
    "Reload the page to refresh the translations.": "重新加载页面以刷新翻译。",
    "Reminder": "提醒",
    "Remove": "消除",
    "Remove Cover": "拆下盖子",
    "Repeat this reservation": "重复此预订",
    "Reply": "回复",
    "Reply-To Email Address": "回复电子邮件地址",
    "Request the user to reconfirm?": "要求用户重新确认？",
    "Reservation": "预订",
    "Reservation covers": "预订涵盖",
    "Reservation form": "预订表格",
    "Reservation Form": "预订表格",
    "Reservation mode:": "预约方式：",
    "Reservation Notes": "预订须知",
    "Reservation notes": "预订须知",
    "Reservation number": "预约号码",
    "Reservation policy": "预订政策",
    "Reservation Status": "预订状态",
    "Reservation Tags": "预订标签",
    "Reservation time period (%)": "预约时间段(%)",
    "Reservation Type": "预订类型",
    "Reservation url is empty.": "预订网址为空。",
    "Reservation will be marked as Pending if the number of covers requested is equal to or exceeds this number.": "如果请求的封面数量等于或超过此数量，预订将被标记为“待处理”。",
    "reservations": "预订",
    "Reservations": "预订",
    "Reservations List view": "预订列表视图",
    "Reservations Monthly view": "预订月视图",
    "Reservations will be set to Pending if the total number of Confirmed covers exceeds this limit.": "如果已确认的封面总数超过此限制，预订将被设置为待处理。",
    "Reservations with X or more covers will be marked as Pending.": "包含 X 个或更多封面的预订将被标记为待处理。",
    "Reserve": "预订",
    "Reserve Area/Table:": "预留区域/桌子：",
    "Reserve Now": "立即预订",
    "reserved on the website.": "在网站上保留。",
    "Reset": "重置",
    "Reset position": "复位位置",
    "Restaurant": "餐厅",
    "Restaurant - Note from us": "餐厅 - 我们的备注",
    "Restaurant - Reservation policy": "餐厅 - 预订政策",
    "Restaurant data was not correctly loaded.": "餐厅数据未正确加载。",
    "Restaurant Email": "餐厅邮箱",
    "Restaurant Facebook": "餐厅脸书",
    "Restaurant Instagram": "餐厅Instagram",
    "Restaurant is closed": "餐厅关门了",
    "Restaurant is not correct": "餐厅不正确",
    "Restaurant link": "餐厅链接",
    "Restaurant name": "餐厅名称",
    "Restaurant Name": "餐厅名称",
    "Restaurant phone": "餐厅电话",
    "Restaurant settings": "餐厅设置",
    "Restaurant User": "餐厅用户",
    "Restaurants": "餐厅",
    "RESTAURANTS": "餐厅",
    "Restore": "恢复",
    "Restore translations?": "恢复翻译？",
    "Returning customers": "回头客",
    "REVIEW": "审查",
    "Reviews": "评论",
    "Role": "角色",
    "ROLES": "角色",
    "Roles": "角色",
    "Romanian": "罗马尼亚语",
    "Room": "房间",
    "rows": "行",
    "RULES": "规则",
    "Rules disabled will not be applied.": "禁用的规则将不被应用。",
    "Rules will be applied from top to bottom. When a rule fits the reservation date and time the price from that rule will be used.": "规则将从上到下应用。当规则符合预订日期和时间时，将使用该规则中的价格。",
    "Running in TEST MODE": "在测试模式下运行",
    "Running late": "快迟到了",
    "SAAS": "SAAS",
    "SAAS settings": "SAAS设置",
    "Sat": "星期六",
    "Saturday": "周六",
    "Save": "节省",
    "SAVE": "节省",
    "Save Card": "保存卡",
    "Save Card for Future Use": "保存卡以供将来使用",
    "Save initial panorama position": "保存初始全景位置",
    "Saved": "已保存",
    "Saved!": "得救了！",
    "Saved.": "已保存。",
    "Schedule": "日程",
    "Schedules": "时间表",
    "Search": "搜索",
    "Search name, email, phone": "搜索姓名、电子邮件、电话",
    "Seated": "坐姿",
    "Seatings": "座位数",
    "seatings Confirmed": "座位已确认",
    "seatings Pending": "席位待定",
    "Seats": "座位数",
    "Seats|Priority|Online": "座位|优先|在线",
    "seconds": "秒",
    "Secret Key (Live)": "秘密钥匙 (Live)",
    "Secret Key (Sandbox)": "秘密密钥（沙盒）",
    "Secure Password": "安全密码",
    "Seems your clipboard is not enabled.": "看来您的剪贴板未启用。",
    "Select": "选择",
    "SELECT": "选择",
    "Select a color for the plant.": "选择植物的颜色。",
    "Select a color for the text.": "选择文本的颜色。",
    "Select a color for the wall.": "选择墙壁的颜色。",
    "Select All": "全选",
    "Select an area or table from the sidebar": "从侧边栏中选择一个区域或表格",
    "Select Area": "选择区域",
    "Select column width": "选择列宽",
    "Select date and time to filter available tables.": "选择日期和时间来过滤可用的表。",
    "Select dates": "选择日期",
    "Select duration": "选择持续时间",
    "Select file": "选择文件",
    "Select language": "选择语言",
    "Select option": "选择选项",
    "Select panorama": "选择全景",
    "Select PARTY": "选择派对",
    "Select restaurant": "选择餐厅",
    "Select Shift or Event.": "选择班次或事件。",
    "Select some AREA first": "首先选择一些区域",
    "Select some Area to start adding tables!": "选择一些区域开始添加表格！",
    "Select some groups of tags that you would like to start using.": "选择您想要开始使用的一些标签组。",
    "Select some room to start adding tables.": "选择一些房间开始添加桌子。",
    "Select Start/End time and Tables to block": "选择要阻止的开始/结束时间和表",
    "Select Status": "选择状态",
    "Select Table": "选择表格",
    "Select the languages allowed for this widget.": "选择此小部件允许的语言。",
    "Select the maximum seats per area. If the area has available seats, the user will be able to choose it.": "选择每个区域的最大座位数。如果该区域有可用座位，用户将能够选择它。",
    "Select the Shifts and Events that will be managed with this widget.": "选择将使用此小部件管理的班次和事件。",
    "Select the tables that will be available for online reservations.": "选择可在线预订的餐桌。",
    "Select this option for the initial testing required by your bank, deselect this option once you pass the required test phase and your production environment is active.": "选择此选项进行银行所需的初始测试，在通过所需的测试阶段并且生产环境处于活动状态后取消选择此选项。",
    "Select this option for the initial testing, deselect this option once you pass the required test phase and your production environment is active.": "选择此选项进行初始测试，在通过所需的测试阶段并且生产环境处于活动状态后取消选择此选项。",
    "Select TIME": "选择时间",
    "Select your options": "选择您的选项",
    "Selected": "已选择",
    "Selected by customer:": "由客户选择：",
    "Selected services": "精选服务",
    "semicolons": "分号",
    "Send": "发送",
    "Send a notification to the customer?": "向客户发送通知？",
    "Send email": "发电子邮件",
    "Send EMAIL": "发电子邮件",
    "Send Email": "发电子邮件",
    "Send email to": "发送电子邮件至",
    "Send Message": "发信息",
    "Send Notification": "发送通知",
    "Send SMS": "发简讯",
    "Send SMS message": "发送短信",
    "Send SMS to": "发送短信至",
    "Send Test Email": "发送测试电子邮件",
    "Send the notification asking for a Review?": "发送请求审核的通知？",
    "Send this email": "发送此电子邮件",
    "Send this email as a reminder to the customer": "发送此电子邮件作为对客户的提醒",
    "Send this email to the customer": "将此电子邮件发送给客户",
    "Send this SMS": "发送此短信",
    "Send this SMS as a reminder to the customer": "发送此短信作为提醒客户",
    "Send WhatsApp message": "发送 WhatsApp 消息",
    "sent": "发送",
    "Separation character:": "分隔符：",
    "September": "九月",
    "Server could not be verified.": "无法验证服务器。",
    "SERVER ERROR": "服务器错误",
    "SERVER ERROR adding item": "添加项目时出现服务器错误",
    "SERVER ERROR deleting": "删除服务器错误",
    "SERVER ERROR getting areas": "获取区域时服务器错误",
    "SERVER ERROR getting fields": "获取字段时出现服务器错误",
    "SERVER ERROR getting items": "获取物品时服务器错误",
    "Service": "服务",
    "Service name": "服务名称",
    "Service not found": "未找到服务",
    "Services": "服务",
    "set as VIP group": "设置为VIP组",
    "Set new bookings received to status:": "将收到的新预订设置为状态：",
    "Set status to Pending for specific time slots.": "将特定时间段的状态设置为“待处理”。",
    "Settings": "设置",
    "Settings saved successfully.": "设置保存成功。",
    "Shape": "形状",
    "Shareable": "可分享",
    "Shareable tables are not available for online reservations. They are assigned manually, one seat at a time, to different bookings.": "共享餐桌不可用于在线预订。他们被手动分配给不同的预订，一次一个座位。",
    "Shared tables cannot be reserved online.": "共享餐桌无法在线预订。",
    "Shift": "转移",
    "Shift / Event name": "班次/事件名称",
    "Shift Type": "班次类型",
    "Shift/Event": "班次/事件",
    "Shifts": "转变",
    "shifts": "转变",
    "Shifts & Events": "班次和活动",
    "Shifts are recurring and should not overlap.": "轮班是重复发生的，不应重叠。",
    "Shifts are recurring.": "转变不断发生。",
    "Shifts that can be reserved using this widget.": "可以使用此小部件保留班次。",
    "Shortcode copied to clipboard!": "简码已复制到剪贴板！",
    "SHOW": "展示",
    "Show Content": "展示内容",
    "Show current number of reservations": "显示当前预订数量",
    "Show modified booking data if exists": "显示修改后的预订数据（如果存在）",
    "Show not available time slots": "显示不可用的时段",
    "Show Receipt": "显示收据",
    "Show the duration of the reservation in the customer message.": "在客户消息中显示预订的持续时间。",
    "Sidebar": "侧边栏",
    "Sidebar menu message": "侧边栏菜单消息",
    "Singapore dollar": "新加坡元",
    "Skip the WP mail funcion and send them using PHPMailer.": "跳过 WP 邮件功能并使用 PHPMailer 发送它们。",
    "slot": "投币口",
    "Slot closed for shift": "班次关闭",
    "slots": "插槽",
    "Slots": "老虎机",
    "SMS": "短信",
    "SMS active": "短信激活",
    "SMS configuration": "短信配置",
    "SMS content.": "短信内容。",
    "SMS message": "短信",
    "SMS message. You can use tags.": "短信。您可以使用标签。",
    "SMS not configured.": "短信未配置。",
    "Sms reminder": "短信提醒",
    "SMS Reminder": "短信提醒",
    "SMS Reminders": "短信提醒",
    "SMS reminders": "短信提醒",
    "SMS sent": "短信已发送",
    "SMS sent to the guest has cancelled the booking": "发送给客人的短信已取消预订",
    "SMS sent to the guest has not shown up": "发送给客人的短信未显示",
    "SMS sent to the guest to ask for a review": "发送短信给客人要求审核",
    "SMS sent to the guest when the reservation has been confirmed by the restaurant": "餐厅确认预订后向客人发送短信",
    "SMS sent to the guest when the reservation has been rejected": "预订被拒绝时向客人发送短信",
    "SMS sent to the guest when the reservation is pending confirmation": "预订等待确认时向客人发送短信",
    "SMS sent to the guest when the reservation is pending payment": "预订等待付款时向客人发送短信",
    "SMS status": "短信状态",
    "Sms Templates": "短信模板",
    "SMS Templates": "短信模板",
    "SMTP": "邮件传输协议",
    "SMTP Authentication": "SMTP认证",
    "SMTP configuration": "SMTP 配置",
    "SMTP for sending emails (recommended)": "SMTP 用于发送电子邮件（推荐）",
    "SMTP Host": "SMTP 主机",
    "SMTP not configured.": "未配置 SMTP。",
    "SMTP Password": "邮件发送密码",
    "SMTP Port": "SMTP 端口",
    "SMTP Username": "SMTP 用户名",
    "Social Channels": "社交渠道",
    "Social logo links": "社交徽标链接",
    "Social text links": "社交文本链接",
    "Something went wrong with the pre-authorization.": "预授权出现问题。",
    "Something went wrong.": "出了些问题。",
    "Something went wrong. Please try again.": "出了些问题。请再试一次。",
    "Source": "来源",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Specific events only": "仅特定事件",
    "Specific shifts only": "仅特定班次",
    "Specific Tables": "具体表格",
    "Specify excluded dates. The rule won't apply on these dates.": "指定排除的日期。该规则不适用于这些日期。",
    "Specify how many guests can be accommodated in each reservation slot.": "指定每个预订时段可容纳多少位客人。",
    "Specify the date range to apply. If left empty, all dates for the shift/event will be included.": "指定要应用的日期范围。如果留空，则将包括班次/事件的所有日期。",
    "Specify the table price within the floor plan editor.": "在平面图编辑器中指定餐桌价格。",
    "Specify the total number of guests that can be accommodated for online reservations.": "指定在线预订可容纳的客人总数。",
    "Spend": "花费",
    "Spend imported:": "进口花费：",
    "Square": "正方形",
    "Square table": "方桌",
    "Standard Payment": "标准付款",
    "Standard Shortcode": "标准简码",
    "star": "星星",
    "stars": "星星",
    "Start / End time": "开始/结束时间",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start date": "开始日期",
    "Start Time": "开始时间",
    "Start time / End time": "开始时间/结束时间",
    "Statistics": "统计数据",
    "Statistics view": "统计视图",
    "Status": "地位",
    "Status changed": "状态已更改",
    "Status Email": "状态电子邮件",
    "Status for new bookings": "新预订的状态",
    "Status has changed to": "状态已更改为",
    "Status SMS": "状态短信",
    "Statuses": "状态",
    "Sterling": "英镑",
    "Street Address": "街道地址",
    "strings": "字符串",
    "STRIPE: pre-authorize if less than 7 days and use card-on-file otherwise.": "STRIPE：如果少于 7 天，则进行预授权，否则使用存档卡。",
    "Sub Manager": "副经理",
    "Subject": "主题",
    "Subject cannot be empty.": "主题不能为空。",
    "Submit": "提交",
    "Submit feedback": "提交反馈",
    "Submit to Google": "提交给谷歌",
    "Submit to Google Reserve": "提交至 Google 保留",
    "Submitted on": "提交于",
    "Succeeded": "成功了",
    "SUCCESS": "成功",
    "Success! Your payment method has been saved.": "成功！您的付款方式已保存。",
    "Sun": "太阳",
    "Sunday": "星期日",
    "Super Manager": "超级经理",
    "Support": "支持",
    "Support Policy": "支持政策",
    "Sure to cancel this booking?": "确定取消此预订吗？",
    "Swedish": "瑞典",
    "Swedish krona": "瑞典克朗",
    "Swiss franc": "瑞士法郎",
    "Sync": "同步",
    "Synced": "已同步",
    "Table": "桌子",
    "Table does not exist.": "表不存在。",
    "Table Selected": "已选择表",
    "Table used to seat people from different reservations.": "桌子用于容纳来自不同预订的人。",
    "Table:": "桌子：",
    "Tables": "表格",
    "Tables are blocked": "表被阻塞",
    "Tables are blocked!": "桌子被挡住了！",
    "Tables blocked": "表被阻塞",
    "Tables can be reserved only once for this shift.": "此班次只能预订一次餐桌。",
    "Tables changed": "表格已更改",
    "Tables Price 1": "桌子价格1",
    "Tables Price 2": "桌子价格2",
    "Tables Price 3": "桌子价格3",
    "Tables Price 4": "桌子价格 4",
    "Tables Price 5": "桌子价格5",
    "Tables Price 6": "桌子价格 6",
    "Tables seats changed": "桌子座位已更换",
    "Tables unblocked": "桌子畅通无阻",
    "Tables will not be specifically assigned and will not be linked to reservations.": "餐桌不会被专门分配，也不会与预订相关联。",
    "Tag": "标签",
    "Tag copied to clipboard!": "标签已复制到剪贴板！",
    "Tags": "标签",
    "Tags & Notes": "标签和注释",
    "Tags for bookings": "预订标签",
    "Tags for customers": "给客户的标签",
    "Tags that can be used:": "可以使用的标签：",
    "Telephone": "电话",
    "Tenant is not valid.": "租客无效。",
    "Terminal number": "端子数",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Test Email": "测试电子邮件",
    "TEST MODE: Encryption secret passphrase SHA-256": "测试模式：加密密码 SHA-256",
    "Test SMS": "测试短信",
    "Text": "文本",
    "Text below form": "表格下方文字",
    "Text below title": "标题下方文字",
    "Text color": "文字颜色",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Textarea": "文本区",
    "Thank you! Our support team will contact you.": "谢谢你！我们的支持团队将与您联系。",
    "Thanks for your feedback!": "感谢您的反馈意见！",
    "Thanks for your positive rating!": "感谢您的积极评价！",
    "That email already exists.": "该电子邮件已经存在。",
    "That page does not exist!": "该页面不存在！",
    "That WP user has already been attached.": "该 WP 用户已被附加。",
    "The action ran successfully!": "行动成功！",
    "The Administrator has access to the full system.": "管理员可以访问整个系统。",
    "The available columns for use are: first_name, last_name, email, country_code, and phone": "可供使用的列有：名字、姓氏、电子邮件、国家/地区代码和电话",
    "The basic version shows a custom message for specific modules not active. Change to the link to your own page.": "基本版本显示未激活的特定模块的自定义消息。更改为您自己页面的链接。",
    "The booking status after successful payment": "付款成功后的预订状态",
    "The card will be pre-authorized [X] days before the reservation date. If the reservation is made closer than that, the card-on-file will be used instead.": "该卡将在预订日期前 [X] 天进行预授权。如果预订时间比该时间更近，则将使用存档卡。",
    "The chef does not allow you to access these doors...": "厨师不允许你进入这些门......",
    "The content will be shown only if the booking has a payment attached.": "仅当预订附加付款时才会显示内容。",
    "The current version has a separate dashboard to make it faster when loading from a mobile.": "当前版本有一个单独的仪表板，可以使从移动设备加载时速度更快。",
    "The data has been reviewed and is no longer editable. If you need to make any modifications, please reach out to our support team by sending us a message.": "数据已经过审核，无法再编辑。如果您需要进行任何修改，请通过向我们发送消息来联系我们的支持团队。",
    "The fields are saved in the booking.": "这些字段保存在预订中。",
    "The given data was invalid.": "给定的数据无效。",
    "The interface for desktop and mobile is different.": "桌面版和移动版的界面不同。",
    "The logo will appear at the top of the email.": "该徽标将出现在电子邮件的顶部。",
    "The logo will link to this URL.": "该徽标将链接到该 URL。",
    "the maximum number of new seats that can be reserved during each slot to avoid overburdening the kitchen.": "每个时段可以保留的最大新座位数量，以避免厨房负担过重。",
    "the maximum number of seats occupied during each slot.": "每个时段占用的最大座位数。",
    "The menu menu (top-left logo) has a back link to WP admin. You can change this link.": "菜单菜单（左上角徽标）有一个指向 WP 管理的反向链接。您可以更改此链接。",
    "The password to login to your mail server": "登录邮件服务器的密码",
    "The port to your mail server": "您的邮件服务器的端口",
    "The required fields are first name, last name and email. The other ones are optional.": "必填字段为名字、姓氏和电子邮件。其他的是可选的。",
    "The reservation page cannot be the home page. Has to be a different page or a subdomain.": "预约页面不能是主页。必须是不同的页面或子域。",
    "The system will automatically select the most suitable table based on the number of guests.": "系统会根据客人人数自动选择最合适的餐桌。",
    "The system will detect the screen width and will load the appropiate dashboard.": "系统将检测屏幕宽度并加载适当的仪表板。",
    "The time slider on the floor plan will reset automatically after being manually adjusted.": "平面图上的时间滑块在手动调整后会自动重置。",
    "The user can access the dashboard using Email and MagicCode or this PinCode. Use at least 4 characters.": "用户可以使用电子邮件和 MagicCode 或此 PinCode 访问仪表板。至少使用 4 个字符。",
    "The user can navigate 3D to select Area": "用户可以通过 3D 导航来选择区域",
    "The user can navigate 3D to select Table": "用户可以导航 3D 以选择表格",
    "The user can select Area": "用户可以选择区域",
    "The user can select Area & Table": "用户可以选择区域和表格",
    "The user can select the service": "用户可以选择服务",
    "The user cannot select Area": "用户无法选择区域",
    "The user is required to select Area": "用户需要选择区域",
    "The user will have access to these restaurants.": "用户将可以访问这些餐厅。",
    "The username to login to your mail server": "用于登录邮件服务器的用户名",
    "There was a problem executing the action.": "执行该操作时出现问题。",
    "There was some problem. Please review the fields.": "出现了一些问题。请检查这些字段。",
    "These are additional steps you can manage directly from the dashboard.": "这些是您可以直接从仪表板管理的附加步骤。",
    "These are used in the last step, when entering the user details.": "这些在最后一步输入用户详细信息时使用。",
    "These colors are used for buttons inside the form. Buttons for slots will take the color from its Shift or Event.": "这些颜色用于表单内的按钮。插槽的按钮将从其 Shift 或 Event 中获取颜色。",
    "These days all bookings will be marked as Pending.": "这些天所有预订都将被标记为待处理。",
    "These fields are recorded within the booking details and do not alter the customer's information. To modify customer data, please navigate to the customers list.": "这些字段记录在预订详细信息中，不会更改客户的信息。要修改客户数据，请导航至客户列表。",
    "These messages will overwrite the default email notifications.": "这些消息将覆盖默认的电子邮件通知。",
    "These messages will overwrite the default widget messages.": "这些消息将覆盖默认的小部件消息。",
    "These tables will be marked always as Pending.": "这些表将始终标记为待处理。",
    "These users will have access to this restaurant.": "这些用户将有权访问这家餐厅。",
    "This action cannot be undone!": "此操作无法撤消！",
    "This action has expired!": "此活动已过期！",
    "This controls the description which the user sees during checkout.": "这控制用户在结帐期间看到的描述。",
    "This day can be reserved online": "这一天可以在线预订",
    "This day is blocked online": "这一天被封锁了",
    "This email address will be used in the \"From\" field.": "该电子邮件地址将在“发件人”字段中使用。",
    "This feature allows you to automatically redirect customers to your Google Review page based on their satisfaction rating. When a customer rates their experience above your specified minimum star threshold, they will be prompted to share their positive experience on Google Reviews.": "此功能允许您根据客户的满意度评分自动将他们重定向到您的 Google 评论页面。当客户对其体验的评价高于您指定的最低星级阈值时，系统会提示他们在 Google 评价上分享他们的积极体验。",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "This field is visible": "该字段可见",
    "This footer will appear at the bottom of the email.": "此页脚将显示在电子邮件的底部。",
    "This header will appear at the top of the email. You can insert the restaurant name here.": "此标题将显示在电子邮件的顶部。您可以在此处插入餐厅名称。",
    "This is a feature available in the full version": "这是完整版中提供的功能",
    "This is a feature available in the full version. <br>Upgrade today to maximize your experience!": "这是完整版中提供的功能。 <br>立即升级以最大化您的体验！",
    "This is a top limit. Can be lower depending on the shift setting.": "这是一个上限。根据班次设置，可能会更低。",
    "This is for testing purposes. Will not generate any reservation.": "这是出于测试目的。不会产生任何预订。",
    "This is just for testing. Does not generate any reservation.": "这仅用于测试。不产生任何预订。",
    "This is the FREE version, you need to upgrade to the PRO version": "这是免费版本，您需要升级到PRO版本",
    "This message will appear in the widget after the user has submitted the request.": "用户提交请求后，此消息将显示在小部件中。",
    "This Month": "这个月",
    "This month": "这个月",
    "This name will displayed at the reservation form": "该姓名将显示在预订表格上",
    "This option is available for the user when reserving online.": "用户在线预订时可以使用此选项。",
    "This option is available for the user when viewing the booking online.": "用户在在线查看预订时可以使用此选项。",
    "This options should always be checked 'Yes'": "此选项应始终选中“是”",
    "This resource no longer exists": "该资源已不存在",
    "This restaurant does not have an active license.": "这家餐厅没有有效的许可证。",
    "This table is already reserved!": "此桌已被预订！",
    "This table is blocked. You should not select it.": "该表已被阻止。您不应该选择它。",
    "This table is not free.": "这张桌子不是免费的。",
    "This text will be used in the \"FROM\" field": "该文本将在“FROM”字段中使用",
    "This token will auto-login the user during this period without the need of entering email/pin again.": "此令牌将在此期间自动登录用户，无需再次输入电子邮件/PIN。",
    "This user has no restaurant assigned.": "该用户没有分配餐厅。",
    "This week": "本星期",
    "This will only be utilized if you choose the availability modes for this shift as either \"All Tables\" or \"Specific Tables.\"": "仅当您选择此班次的可用性模式为“所有表”或“特定表”时，才会使用此功能。",
    "This Year": "今年",
    "Thu": "星期四",
    "Thursday": "周四",
    "Time": "时间",
    "Time for cancelling": "取消时间",
    "Time for modifying": "修改时间",
    "Time Format": "时间格式",
    "Time slider - reset time": "时间滑块 -​​ 重置时间",
    "Time slots where this rule will be applied.": "应用此规则的时间段。",
    "Timeline": "时间线",
    "Timeline End Time (next day)": "时间线结束时间（第二天）",
    "Timeline Hor": "时间线霍尔",
    "Timeline Start Time": "时间线开始时间",
    "Timeline Ver": "时间线版本",
    "Timeline views: Start/End time": "时间线视图：开始/结束时间",
    "Timezone": "时区",
    "Timezone is empty.": "时区为空。",
    "Title": "标题",
    "To": "到",
    "To be used inside emails": "用于电子邮件内部",
    "To be used inside the reservation widget and emails": "在预订小部件和电子邮件内使用",
    "To block specific days/hours use Block Hours.": "要阻止特定日期/时间，请使用“阻止时间”。",
    "To change your email ask the administrator.": "要更改您的电子邮件，请询问管理员。",
    "To date": "迄今为止",
    "To display the widget copy the shortcode and insert it inside a page.": "要显示小部件，请复制短代码并将其插入页面内。",
    "To edit the customer directly go to the Customers list.": "要编辑客户，请直接转到客户列表。",
    "To generate a group select several tables, then press create.": "要生成组，请选择多个表，然后按“创建”。",
    "to get the coordinates": "获取坐标",
    "To help us improve,": "为了帮助我们改进，",
    "To import, map each column to a field. Unmapped columns will not be imported.": "要导入，请将每一列映射到一个字段。未映射的列将不会被导入。",
    "To include payment-related content, please insert it within these tags.": "要包含与付款相关的内容，请将其插入这些标签内。",
    "To overwrite shifts for special days use Events.": "要覆盖特殊日子的班次，请使用事件。",
    "TO PAY": "支付",
    "To secure your reservation, we kindly ask for a prepayment.": "为了确保您的预订，我们恳请您支付预付款。",
    "To secure your reservation, we place a temporary hold on your card using Stripe. This is a standard pre-authorization, not a charge. The pre-authorization ensures that your reservation is confirmed.": "为了确保您的预订，我们使用 Stripe 暂时冻结您的卡。这是标准的预授权，而不是收费。预授权可确保您的预订得到确认。",
    "To secure your reservation, we will store your card information securely on file using Stripe, our trusted payment processor. This card will not be charged at the time of booking.": "为了确保您的预订安全，我们将使用我们值得信赖的支付处理商 Stripe 安全地存储您的银行卡信息。预订时不会通过该卡扣款。",
    "TODAY": "今天",
    "Today": "今天",
    "Today Bookings": "今日预订",
    "Toggle": "切换",
    "Toggle booking notes": "切换预订备注",
    "tokens": "代币",
    "Tokens": "代币",
    "Tokens allow the user to be logged-in for a long period.": "令牌允许用户长时间登录。",
    "TOMORROW": "明天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Top-Left logo": "左上角标志",
    "TOTAL": "全部的",
    "total bookings": "总预订量",
    "Total bookings according to party size": "根据团体规模计算的总预订量",
    "Total bookings per day of the week": "一周中每天的总预订量",
    "Total Capacity": "总容量",
    "Total covers": "总封面数",
    "Total Covers": "总覆盖范围",
    "Total covers (%)": "总覆盖率 (%)",
    "Total covers according to party size": "总覆盖范围根据聚会规模而定",
    "Total covers allowed": "允许的总盖数",
    "Total covers per day of the week": "一周中每天的总覆盖次数",
    "total customers": "客户总数",
    "Total online covers": "在线总封面数",
    "Total reservations (%)": "总预订量 (%)",
    "Total reviews": "总评论数",
    "Translate": "翻译",
    "Translations": "翻译",
    "Try again": "再试一次",
    "Try again.": "再试一次。",
    "Tue": "星期二",
    "Tuesday": "周二",
    "Turkish": "土耳其",
    "Twilio account": "Twilio 帐户",
    "Twilio account SID": "Twilio 帐户 SID",
    "Twilio Account SID.": "Twilio 帐户 SID。",
    "Twilio Auth Token": "Twilio 身份验证令牌",
    "Twilio Auth Token.": "Twilio 身份验证令牌。",
    "Twilio phone number": "特威利奥 电话号码",
    "Twilio WhatsApp number": "Twilio WhatsApp 号码",
    "Type": "类型",
    "Type of Encryption": "加密类型",
    "Type the URL of your reservation page:": "输入您的预订页面的 URL：",
    "U.S. Dollar": "美元",
    "Unfortunately there is no availability for that date.": "不幸的是，该日期没有空位。",
    "unknown": "未知",
    "Unlimited": "无限",
    "Unlimited bookings per month": "每月无限次预订",
    "Unlimited front-end widgets": "无限的前端小部件",
    "Unlimited shifts and events": "无限的轮班和事件",
    "Unselect All": "全部取消选择",
    "Until {x} hours before": "直到 {x} 小时前",
    "Update": "更新",
    "UPDATE": "更新",
    "Update & Continue": "更新并继续",
    "UPDATE & NOTIFY": "更新并通知",
    "Update Booking Status": "更新预订状态",
    "UPDATE CUSTOMER": "更新客户",
    "Update Message": "更新消息",
    "Update reservation": "更新预订",
    "UPDATE RESTAURANT": "更新餐厅",
    "UPDATE USER": "更新用户",
    "Update your license to the number of restaurants. Restaurants with no license cannot be managed.": "将您的许可证更新为餐厅数量。没有许可证的餐馆不能经营。",
    "Updated": "更新",
    "Updated to the last version.": "更新到最新版本。",
    "Updated!": "更新！",
    "Updates": "更新",
    "Upgrade": "升级",
    "Upgrade to the FULL version to edit this item.": "升级到完整版本才能编辑此项目。",
    "Upload equirectangular image": "上传等距柱状图像",
    "Uploaded.": "已上传。",
    "URL address": "网址地址",
    "Use For Events": "用于活动",
    "Use For Shifts": "用于轮班",
    "Use for testing payments": "用于测试付款",
    "Use only an integer value. Useful for customers and bookings reports.": "仅使用整数值。对于客户和预订报告很有用。",
    "Use PHPMailer to send emails": "使用 PHPMailer 发送电子邮件",
    "Use the buttons to select the number of seats or enter manually using the input field.": "使用按钮选择座位数或使用输入字段手动输入。",
    "Use the table graphic editor to create different areas.": "使用表格图形编辑器创建不同的区域。",
    "Use this field to identity your email": "使用此字段来识别您的电子邮件",
    "Use this field to identity your reminder": "使用此字段来标识您的提醒",
    "Use this if you have selected \"Redirect to a custom link\"": "如果您选择了“重定向到自定义链接”，请使用此选项",
    "Use this if you have selected CONFIRMED then PENDING": "如果您选择了 CONFIRMED 然后 PENDING，请使用此选项",
    "Use this section to send a SMS for testing": "使用此部分发送短信进行测试",
    "Use this section to send an email from your server using the SMTP details to see if the email gets delivered.": "使用此部分可使用 SMTP 详细信息从您的服务器发送电子邮件，以查看电子邮件是否已送达。",
    "Useful for the reports.": "对于报告很有用。",
    "User": "用户",
    "User Confirmed": "用户确认",
    "User Confirmed Reservations": "用户确认的预订",
    "User fields": "用户字段",
    "User re-confirmed (Guest)": "用户重新确认（访客）",
    "User Reconfirmed": "用户再次确认",
    "USERS": "用户",
    "Users": "用户",
    "Utilize the reminder to kindly request reconfirmation from the user.": "请利用提醒请求用户重新确认。",
    "Utilize these links on your social media channels to effectively track the sources of your reservations.": "利用社交媒体渠道上的这些链接来有效跟踪您的预订来源。",
    "Value for money": "物有所值",
    "Variable price": "可变价格",
    "Variable price based on seats": "根据座位的不同价格",
    "Vertical Menu": "垂直菜单",
    "Very bad": "很坏",
    "Very good": "非常好",
    "View": "看法",
    "View Booking": "查看预订",
    "Views": "意见",
    "VIP": "贵宾",
    "VIP group": "贵宾团",
    "Visible": "可见的",
    "Visible in the message of the reservation and in the view booking page for the customer.": "在预订消息和客户的查看预订页面中可见。",
    "Visits": "访问量",
    "VISITS": "访问",
    "Visits imported:": "导入的访问量：",
    "Volume": "体积",
    "Wait a moment..": "稍等..",
    "Wait list": "等候名单",
    "Walk In": "步入",
    "Walk-In": "步入",
    "Walk-in": "步入",
    "Warning: Disabling recurrence will delete all future recurring reservations. Only CONFIRMED bookings will be deleted.": "警告：禁用重复将删除所有未来的重复预订。只有已确认的预订才会被删除。",
    "We are holding this table for you for": "我们为您保留这张桌子",
    "We will generate a new restaurant and will send you the code to access.": "我们将生成一家新餐厅并向您发送访问代码。",
    "We will only use your card to charge a fee in the event of a late cancellation or no-show, as per our cancellation policy. Your card information is safely encrypted and handled with the highest security standards.": "根据我们的取消政策，只有在您延迟取消或缺席的情况下，我们才会使用您的卡收取费用。您的卡信息经过安全加密并按照最高安全标准进行处理。",
    "we would appreciate learning more about your experience.": "我们将不胜感激更多地了解您的经历。",
    "We've found some alternative dates with availability for you.": "我们为您找到了一些可供选择的替代日期。",
    "Webhook": "网络钩子",
    "Webhook URL 1": "网络钩子 URL 1",
    "Webhook URL 2": "网络钩子 URL 2",
    "Webhook URL 3": "网络钩子 URL 3",
    "Website": "网站",
    "website": "网站",
    "Website link": "网站链接",
    "Website URL": "网址",
    "Website url and Reservation url cannot be the same": "网站网址和预订网址不能相同",
    "Website url is empty.": "网站网址为空。",
    "Website URL reservation form": "网站网址预约表格",
    "Wed": "星期三",
    "Wednesday": "周三",
    "Week": "星期",
    "week(s)": "周",
    "Weekly": "每周",
    "Weekly view": "每周视图",
    "weeks": "周",
    "Welcome to Alex Reservations": "欢迎来到亚历克斯预订中心",
    "WhatsApp active.": "WhatsApp 活跃。",
    "When creating a new booking the field phone is required.": "创建新预订时需要使用现场电话。",
    "When should be sent": "应该什么时候发送",
    "When the dropdown is hidden the available slots for all services will be displayed.": "当隐藏下拉列表时，将显示所有服务的可用插槽。",
    "When the reservation is approaching, make sure to send reminders to your clients.": "当预订临近时，请务必向您的客户发送提醒。",
    "When the user press the button to search the system will show a list of available slots.": "当用户按下按钮进行搜索时，系统将显示可用插槽的列表。",
    "When user logs in using email and pin code a token will be generated valid for one year.": "当用户使用电子邮件和 pin 码登录时，将生成一个有效期为一年的令牌。",
    "Whoops!": "哎呀！",
    "Whoops…": "哎呀…",
    "Widget": "小工具",
    "Widget Messages": "小部件消息",
    "Widget messages": "小部件消息",
    "Widget updated successfully": "小部件更新成功",
    "Widget. Allow custom logo & link": "小部件。允许自定义徽标和链接",
    "Widget. Logo image url": "小部件。徽标图像网址",
    "Widget. Logo link": "小部件。标志链接",
    "Widgets": "小部件",
    "Will create a new customer.": "将创建一个新客户。",
    "Will create a new WP-user attached to this user.": "将创建一个附加到该用户的新 WP 用户。",
    "WordPress Administrator cannot be deleted.": "WordPress 管理员无法删除。",
    "Working hours": "工作时间",
    "WP administrators cannot be deleted": "WP管理员无法删除",
    "WP back button": "WP 后退按钮",
    "WP-User": "WP-用户",
    "WP-User Role": "WP-用户角色",
    "WPuser,Name,Email": "WP用户、姓名、电子邮件",
    "Write your email message": "写下您的电子邮件信息",
    "WRONG": "错误的",
    "X represents the total number of covers used during the interval": "X表示该时段内使用的封面总数",
    "Y denotes the covers newly added within the same interval": "Y表示同一区间内新添加的封面",
    "Year": "年",
    "Yearly View": "年度视图",
    "Yes": "是的",
    "YES": "是的",
    "Yes, available and not available slots": "是的，可用和不可用的插槽",
    "Yes, cancel it.": "是的，取消它。",
    "Yes, cancel now": "是的，立即取消",
    "Yes, delete it!": "是的，删除它！",
    "Yes, go ahead!": "好，去吧！",
    "Yes, help me please!": "是的，请帮助我！",
    "Yes, Log Me Out": "是的，请退出",
    "Yes, merge them!": "是的，合并它们！",
    "Yes, prevent duplicates": "是的，防止重复",
    "Yes, show start time, end time and duration": "是，显示开始时间、结束时间和持续时间",
    "YES. Guest can cancel": "是的。客人可以取消",
    "YES. Guest can modify": "是的。客人可以修改",
    "YES. Redirect after login for restaurant managers": "是的。餐厅经理登录后重定向",
    "YES. Redirect to a custom link": "是的。重定向到自定义链接",
    "YES. User will login from a different link": "是的。用户将从不同的链接登录",
    "YESTERDAY": "昨天",
    "Yesterday": "昨天",
    "You are using the FREE version of the plugin.": "您正在使用该插件的免费版本。",
    "You can add a new booking with main fields inside a scroll or using several tabs.": "您可以通过滚动条或使用多个选项卡添加主要字段的新预订。",
    "You can add your logo/link to the bottom of the reservation form.": "您可以将您的徽标/链接添加到预订表格的底部。",
    "You can adjust it with more details later (week days, open and close time, duration, etc).": "您可以稍后调整更多详细信息（工作日、开放和关闭时间、持续时间等）。",
    "You can also add events for specific days.": "您还可以添加特定日期的活动。",
    "You can also configure SMTP for each restaurant if you want to send notifications from different emails.": "如果您想从不同的电子邮件发送通知，您还可以为每个餐厅配置 SMTP。",
    "You can also use WhatsApp messages from Twilio": "您还可以使用 Twilio 中的 WhatsApp 消息",
    "You can assign a different Role to each restaurant.": "您可以为每家餐厅分配不同的角色。",
    "You can assign a different Role to each user.": "您可以为每个用户分配不同的角色。",
    "You can complete more fields later.": "您可以稍后填写更多字段。",
    "You can define several rules to have different prices based on week days, months, specific dates or even specific time slots.": "您可以定义多个规则，根据工作日、月份、特定日期甚至特定时间段制定不同的价格。",
    "You can define the duration in the Availability tab.": "您可以在“可用性”选项卡中定义持续时间。",
    "You can disable it from Settings/Authentication.": "您可以从“设置/身份验证”中禁用它。",
    "You can edit booking with main fields inside a scroll or using several tabs.": "您可以使用卷轴内的主要字段或使用多个选项卡来编辑预订。",
    "You can edit it from the customers list.": "您可以从客户列表中对其进行编辑。",
    "You can enable the events settings in the sidebar menu with icons": "您可以使用图标在侧边栏菜单中启用事件设置",
    "You can enter 1 or more emails (separated by commas).": "您可以输入 1 个或多个电子邮件地址（以逗号分隔）。",
    "You can insert a message at the top of the widget.": "您可以在小部件的顶部插入一条消息。",
    "You can modify groups and tags later from the settings.": "您可以稍后从设置中修改组和标签。",
    "You can modify the name and description displayed on the reservation form for each language.": "您可以修改预订表格上显示的每种语言的名称和说明。",
    "You can overwrite the notifications sent to the customer for this particular shift/event.": "您可以覆盖针对此特定班次/事件发送给客户的通知。",
    "You can overwrite the widget behaviour for this particular shift/event.": "您可以覆盖此特定班次/事件的小部件行为。",
    "You can select which view will be loaded first when launching the dashboard.": "您可以选择启动仪表板时首先加载哪个视图。",
    "You can send reservation events to your own URL (reserve_init,reserve_complete).": "您可以将预订事件发送到您自己的 URL (reserve_init,reserve_complete)。",
    "You can upload the image directly or use the url field below.": "您可以直接上传图片或使用下面的 url 字段。",
    "You can use this": "你可以用这个",
    "You cannot access any restaurant.": "您无法进入任何餐厅。",
    "You cannot access.": "您无法访问。",
    "You cannot add more restaurants": "您无法添加更多餐厅",
    "You cannot create bookings tags.": "您无法创建预订标签。",
    "You cannot create bookings.": "您无法创建预订。",
    "You cannot create customers tags.": "您无法创建客户标签。",
    "You cannot create customers.": "您无法创建客户。",
    "You cannot create new Events.": "您无法创建新事件。",
    "You cannot create new Shifts.": "您无法创建新的班次。",
    "You cannot create new Widgets.": "您无法创建新的小部件。",
    "You cannot create restaurants.": "你不能创建餐馆。",
    "You cannot create users.": "您无法创建用户。",
    "You cannot delete bookings tags.": "您无法删除预订标签。",
    "You cannot delete customers tags.": "您无法删除客户标签。",
    "You cannot delete customers.": "您无法删除客户。",
    "You cannot delete Events.": "您无法删除事件。",
    "You cannot delete Shifts.": "您无法删除班次。",
    "You cannot delete Widgets.": "您无法删除小部件。",
    "You cannot edit bookings tags.": "您无法编辑预订标签。",
    "You cannot edit customers tags.": "您无法编辑客户标签。",
    "You cannot edit email configuration.": "您无法编辑电子邮件配置。",
    "You cannot edit email templates.": "您无法编辑电子邮件模板。",
    "You cannot edit Events.": "您无法编辑事件。",
    "You cannot edit messages.": "您无法编辑消息。",
    "You cannot edit restaurants.": "您无法编辑餐厅。",
    "You cannot edit roles.": "您无法编辑角色。",
    "You cannot edit Shifts.": "您无法编辑班次。",
    "You cannot edit these settings.": "您无法编辑这些设置。",
    "You cannot edit this booking [update].": "您无法编辑此预订[更新]。",
    "You cannot edit this booking [updateStatus].": "您无法编辑此预订 [updateStatus]。",
    "You cannot edit this booking [updateTables].": "您无法编辑此预订 [updateTables]。",
    "You cannot edit this customer.": "您无法编辑该客户。",
    "You cannot edit Widgets.": "您无法编辑小部件。",
    "You cannot export data.": "您无法导出数据。",
    "You cannot import customers.": "您无法导入客户。",
    "You cannot print data.": "您无法打印数据。",
    "You cannot update customers.": "您无法更新客户。",
    "You cannot update users.": "您无法更新用户。",
    "You cannot view restaurants.": "您无法查看餐馆。",
    "You cannot view roles.": "您无法查看角色。",
    "You cannot view users.": "您无法查看用户。",
    "You don't have permission to access this page": "您无权访问该页面",
    "You don't have permission to create bookings.": "您无权创建预订。",
    "You don't have permission to create customers": "您无权创建客户",
    "You don't have permission to edit the floor plan.": "您无权编辑平面图。",
    "You don't have permission to update bookings.": "您无权更新预订。",
    "You don't have permission to update customers": "您无权更新客户",
    "You don't have permission to view this page.": "您无权查看此页面。",
    "You have the option to either charge the card directly or pre-authorize/capture the card details for charging in case the customer doesn't show up": "您可以选择直接向卡扣款，也可以预先授权/捕获卡详细信息以便在客户未出现时进行扣款",
    "You have to install and configure a SMTP plugin for sending emails. You cannot rely on WP default email functions.": "您必须安装并配置 SMTP 插件才能发送电子邮件。您不能依赖 WP 默认电子邮件功能。",
    "You need a Twilio account": "您需要一个 Twilio 帐户",
    "You need at least 1 language active.": "您需要至少 1 种活跃语言。",
    "You need at least one shift schedule to start adding reservations.": "您至少需要一份轮班安排才能开始添加预订。",
    "You need the addon -Confirm by Email- to use this functionality.": "您需要插件 - 通过电子邮件确认 - 才能使用此功能。",
    "You need the addon 3D reservations": "您需要插件 3D 预订",
    "You need the Payments module.": "您需要支付模块。",
    "You need the tables management module.": "您需要表管理模块。",
    "You need to activate the PRO plugin.": "您需要激活 PRO 插件。",
    "You need to enable REST API.": "您需要启用 REST API。",
    "You need to enable the MODULE for this feature": "您需要启用该功能的模块",
    "You will be redirected to Google to share your experience with other customers.": "您将被重定向到 Google，与其他客户分享您的体验。",
    "You won't be able to revert this!": "您将无法恢复此状态！",
    "You're leaving": "你要走了",
    "Your booking has expired, but you can still try to complete the reservation.": "您的预订已过期，但您仍然可以尝试完成预订。",
    "Your columns": "你的专栏",
    "Your mail server": "您的邮件服务器",
    "Your name": "你的名字",
    "Your payment is processing.": "您的付款正在处理中。",
    "Your payment was not successful, please try again.": "您的付款未成功，请重试。",
    "Your pre-authorization is processing.": "您的预授权正在处理中。",
    "Your pre-authorization was not successful, please try again.": "您的预授权未成功，请重试。",
    "Your public key is not correct.": "您的公钥不正确。",
    "Your translations will be restored to the original ones. You need to save after this.": "您的翻译将恢复为原始翻译。之后您需要保存。",
    "Your widget has been deleted.": "您的小部件已被删除。",
    "Your will charge the customer the pre-authorized amount!": "您将向客户收取预授权金额！",
    "Your will charge the customer using this Card!": "您将向使用此卡的客户收费！",
    "Zoom all objects": "缩放所有对象",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小",
    "{x} days before": "{x} 天前"
}